{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 757.0, "domainMin": 656.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector5552": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector5552"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 757.0, "domainMin": 656.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector5552"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector5552"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 757.0, "domainMin": 656.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-30dce4b822730e4e33c4878d2959f070"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": ["P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK"], "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-30dce4b822730e4e33c4878d2959f070": [{"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1131852, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1161935, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1181335, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1182005, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1191105, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1191935, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1201934, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 706, "osszesen": 706, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1212105, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 706, "osszesen": 706, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1220905, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 706, "osszesen": 706, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1222105, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 706, "osszesen": 706, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1230904, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 706, "osszesen": 706, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1232105, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 706, "osszesen": 706, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1240904, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 706, "osszesen": 706, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1242105, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1250905, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1252105, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1260905, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1262105, "atjel": null, "atjelInnen": null, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 707, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1270905, "atjel": 0.0, "atjelInnen": 0.0, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 708, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1272105, "atjel": 1.0, "atjelInnen": 0.0, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 709, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1280905, "atjel": 2.0, "atjelInnen": 0.0, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 712, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1282106, "atjel": 5.0, "atjelInnen": 0.0, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 712, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1290904, "atjel": 5.0, "atjelInnen": 0.0, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "P\u00e1pa, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 4, "evk_nev": "VESZPR\u00c9M megye, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " P\u00e1pa, Korona u. 29. (Erkel Ferenc \u00c1lt. Isk.)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 708, "honos": 707, "osszesen": 712, "maz": 19, "taz": 153, "version": 1292106, "atjel": 5.0, "atjelInnen": 0.0, "megnev": "P\u00e1pa", "filename": "Paapa", "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}]}}