{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 720.0, "domainMin": 619.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector6679": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector6679"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 720.0, "domainMin": 619.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector6679"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector6679"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 720.0, "domainMin": 619.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-88afcbc666681977d35f17ada08acf54"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": ["Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK"], "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-88afcbc666681977d35f17ada08acf54": [{"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 670, "osszesen": 670, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1131852, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 670, "osszesen": 670, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1161935, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 670, "osszesen": 670, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1181335, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 670, "osszesen": 670, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1182005, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 669, "osszesen": 669, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1191105, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 669, "osszesen": 669, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1191935, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 669, "osszesen": 669, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1201934, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 669, "osszesen": 669, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1212105, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 669, "osszesen": 669, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1220905, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 669, "osszesen": 669, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1222105, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 669, "osszesen": 669, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1230904, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 669, "osszesen": 669, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1232105, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"sorszam": 4, "szk_nev": "Demecser, 004. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 3, "evk_nev": "SZABOLCS-SZATM\u00c1R-BEREG megye, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Demecser, Szabolcsvez\u00e9r \u00fat.6. (Erkel Ferenc M\u0171vel\u0151d\u00e9si H\u00e1z)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "I", "telepSzintu": "I", "indulo": 670, "honos": 669, "osszesen": 669, "maz": 16, "taz": 29, "version": 1240904, "megnev": "Demecser", "filename": "Demecser", "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}]}}