{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 790.0, "domainMin": 688.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector4560": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector4560"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 790.0, "domainMin": 688.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector4560"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector4560"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 790.0, "domainMin": 688.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-1e0008be8f4751137a214ad21fe2c5c4"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": ["Budapest XV. ker\u00fclet, 048. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", " Budapest 15, Kontyfa utca 5. (K\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s \u00c1lt.Iskola)", "BUDAPEST f\u0151v\u00e1ros, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK"], "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-1e0008be8f4751137a214ad21fe2c5c4": [{"sorszam": 48, "szk_nev": "Budapest XV. ker\u00fclet, 048. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST f\u0151v\u00e1ros, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Budapest 15, Kontyfa utca 5. (K\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s \u00c1lt.Iskola)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "N", "telepSzintu": "N", "indulo": 738, "honos": 740, "osszesen": 740, "maz": 1, "taz": 15, "version": 1131852, "megnev": "Budapest XV. ker\u00fclet", "filename": "BudapestXVkeruuxlet", "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"sorszam": 48, "szk_nev": "Budapest XV. ker\u00fclet, 048. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST f\u0151v\u00e1ros, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Budapest 15, Kontyfa utca 5. (K\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s \u00c1lt.Iskola)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "N", "telepSzintu": "N", "indulo": 738, "honos": 740, "osszesen": 740, "maz": 1, "taz": 15, "version": 1161935, "megnev": "Budapest XV. ker\u00fclet", "filename": "BudapestXVkeruuxlet", "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"sorszam": 48, "szk_nev": "Budapest XV. ker\u00fclet, 048. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST f\u0151v\u00e1ros, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Budapest 15, Kontyfa utca 5. (K\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s \u00c1lt.Iskola)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "N", "telepSzintu": "N", "indulo": 738, "honos": 740, "osszesen": 740, "maz": 1, "taz": 15, "version": 1181335, "megnev": "Budapest XV. ker\u00fclet", "filename": "BudapestXVkeruuxlet", "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"sorszam": 48, "szk_nev": "Budapest XV. ker\u00fclet, 048. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST f\u0151v\u00e1ros, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Budapest 15, Kontyfa utca 5. (K\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s \u00c1lt.Iskola)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "N", "telepSzintu": "N", "indulo": 738, "honos": 740, "osszesen": 740, "maz": 1, "taz": 15, "version": 1182005, "megnev": "Budapest XV. ker\u00fclet", "filename": "BudapestXVkeruuxlet", "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"sorszam": 48, "szk_nev": "Budapest XV. ker\u00fclet, 048. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST f\u0151v\u00e1ros, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Budapest 15, Kontyfa utca 5. (K\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s \u00c1lt.Iskola)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "N", "telepSzintu": "N", "indulo": 738, "honos": 740, "osszesen": 740, "maz": 1, "taz": 15, "version": 1191105, "megnev": "Budapest XV. ker\u00fclet", "filename": "BudapestXVkeruuxlet", "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"sorszam": 48, "szk_nev": "Budapest XV. ker\u00fclet, 048. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST f\u0151v\u00e1ros, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Budapest 15, Kontyfa utca 5. (K\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s \u00c1lt.Iskola)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "N", "telepSzintu": "N", "indulo": 738, "honos": 740, "osszesen": 740, "maz": 1, "taz": 15, "version": 1191935, "megnev": "Budapest XV. ker\u00fclet", "filename": "BudapestXVkeruuxlet", "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"sorszam": 48, "szk_nev": "Budapest XV. ker\u00fclet, 048. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST f\u0151v\u00e1ros, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Budapest 15, Kontyfa utca 5. (K\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s \u00c1lt.Iskola)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "N", "telepSzintu": "N", "indulo": 738, "honos": 740, "osszesen": 740, "maz": 1, "taz": 15, "version": 1201934, "megnev": "Budapest XV. ker\u00fclet", "filename": "BudapestXVkeruuxlet", "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"sorszam": 48, "szk_nev": "Budapest XV. ker\u00fclet, 048. sz\u00e1m\u00fa szavaz\u00f3k\u00f6r", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST f\u0151v\u00e1ros, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "cim": " Budapest 15, Kontyfa utca 5. (K\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s \u00c1lt.Iskola)", "akadaly": "I", "szamlKijelolt": "N", "atjKijelolt": "N", "telepSzintu": "N", "indulo": 738, "honos": 738, "osszesen": 738, "maz": 1, "taz": 15, "version": 1212105, "megnev": "Budapest XV. ker\u00fclet", "filename": "BudapestXVkeruuxlet", "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}]}}