{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 72623.0, "domainMin": 72483.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector106": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector106"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 72623.0, "domainMin": 72483.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector106"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector106"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 72623.0, "domainMin": 72483.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-6c2e38fa787f6e870341d90674dbd920"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-6c2e38fa787f6e870341d90674dbd920": [{"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72573, "osszesen": 72573, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72558, "osszesen": 72558, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72556, "osszesen": 72556, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72556, "osszesen": 72556, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72550, "osszesen": 72550, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72550, "osszesen": 72550, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72543, "osszesen": 72543, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72535, "osszesen": 72535, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72533, "osszesen": 72533, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72533, "osszesen": 72533, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72533, "osszesen": 72533, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72533, "osszesen": 72533, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72534, "osszesen": 72534, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}]}}