{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 64694.0, "domainMin": 62404.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector092": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector092"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 64694.0, "domainMin": 62404.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector092"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector092"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 64694.0, "domainMin": 62404.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-6f256ca4d5df0bd7fb5a1e5b3c05cf18"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-6f256ca4d5df0bd7fb5a1e5b3c05cf18": [{"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64644, "osszesen": 64644, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64635, "osszesen": 64635, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64629, "osszesen": 64629, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64629, "osszesen": 64629, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64621, "osszesen": 64621, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64621, "osszesen": 64621, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64610, "osszesen": 64610, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64600, "osszesen": 64600, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64597, "osszesen": 64597, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64597, "osszesen": 64597, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64597, "osszesen": 64597, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64597, "osszesen": 64597, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64597, "osszesen": 64597, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64597, "osszesen": 64597, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64606, "osszesen": 64606, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64606, "osszesen": 64606, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64595, "osszesen": 64595, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64595, "osszesen": 64595, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64593, "osszesen": 64594, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1.0, "kuvi": 1.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64590, "osszesen": 64593, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3.0, "kuvi": 42.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64584, "osszesen": 64587, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3.0, "kuvi": 54.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64579, "osszesen": 64591, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 12.0, "kuvi": 91.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64563, "osszesen": 64575, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 12.0, "kuvi": 91.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64563, "osszesen": 64575, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 12.0, "kuvi": 91.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64562, "osszesen": 64574, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 12.0, "kuvi": 91.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64562, "osszesen": 64574, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 12.0, "kuvi": 91.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64556, "osszesen": 64570, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 14.0, "kuvi": 119.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64545, "osszesen": 64580, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 35.0, "kuvi": 165.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64531, "osszesen": 64566, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 35.0, "kuvi": 166.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64525, "osszesen": 64569, "version": 2012111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 44.0, "kuvi": 193.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64504, "osszesen": 64550, "version": 2020911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 46.0, "kuvi": 204.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64496, "osszesen": 64547, "version": 2022111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 51.0, "kuvi": 214.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64487, "osszesen": 64538, "version": 2030911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 51.0, "kuvi": 215.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64481, "osszesen": 64548, "version": 2032111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 67.0, "kuvi": 238.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64476, "osszesen": 64547, "version": 2040911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 244.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64469, "osszesen": 64548, "version": 2042111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 79.0, "kuvi": 247.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64461, "osszesen": 64540, "version": 2050910, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 79.0, "kuvi": 247.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T09:10:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64461, "osszesen": 64540, "version": 2052111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 79.0, "kuvi": 247.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64461, "osszesen": 64540, "version": 2060911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 79.0, "kuvi": 247.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64461, "osszesen": 64541, "version": 2062111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 80.0, "kuvi": 247.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64444, "osszesen": 64534, "version": 2070912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 90.0, "kuvi": 286.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64433, "osszesen": 64542, "version": 2072111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 109.0, "kuvi": 318.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64422, "osszesen": 64534, "version": 2080911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 112.0, "kuvi": 328.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64409, "osszesen": 64543, "version": 2082111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 134.0, "kuvi": 339.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64407, "osszesen": 64546, "version": 2090911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 139.0, "kuvi": 348.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64401, "osszesen": 64551, "version": 2092204, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 150.0, "kuvi": 365.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T22:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64390, "osszesen": 64541, "version": 2100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 151.0, "kuvi": 365.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64372, "osszesen": 64537, "version": 2102102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 165.0, "kuvi": 389.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64356, "osszesen": 64525, "version": 2110903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 169.0, "kuvi": 398.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64347, "osszesen": 64524, "version": 2112103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 177.0, "kuvi": 406.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64343, "osszesen": 64520, "version": 2120735, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 177.0, "kuvi": 406.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T07:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64338, "osszesen": 64523, "version": 2122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 185.0, "kuvi": 408.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64338, "osszesen": 64523, "version": 2130902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 185.0, "kuvi": 408.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64338, "osszesen": 64523, "version": 2132103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 185.0, "kuvi": 408.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64330, "osszesen": 64525, "version": 2140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 195.0, "kuvi": 416.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64305, "osszesen": 64538, "version": 2142132, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 233.0, "kuvi": 462.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T21:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64299, "osszesen": 64538, "version": 2150903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 239.0, "kuvi": 471.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64280, "osszesen": 64532, "version": 2152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 252.0, "kuvi": 483.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64278, "osszesen": 64537, "version": 2160903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 259.0, "kuvi": 489.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64267, "osszesen": 64536, "version": 2162103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 269.0, "kuvi": 513.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64252, "osszesen": 64525, "version": 2170902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 273.0, "kuvi": 526.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64241, "osszesen": 64527, "version": 2172102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 286.0, "kuvi": 537.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64232, "osszesen": 64521, "version": 2180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 289.0, "kuvi": 551.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64224, "osszesen": 64527, "version": 2182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 303.0, "kuvi": 564.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64214, "osszesen": 64517, "version": 2190903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 303.0, "kuvi": 564.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64214, "osszesen": 64517, "version": 2192103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 303.0, "kuvi": 564.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64214, "osszesen": 64517, "version": 2200902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 303.0, "kuvi": 564.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64214, "osszesen": 64520, "version": 2202102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 306.0, "kuvi": 564.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64206, "osszesen": 64530, "version": 2210902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 324.0, "kuvi": 597.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64188, "osszesen": 64541, "version": 2212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 353.0, "kuvi": 639.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64182, "osszesen": 64538, "version": 2220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 356.0, "kuvi": 647.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64166, "osszesen": 64539, "version": 2222102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 373.0, "kuvi": 677.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64159, "osszesen": 64538, "version": 2230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 379.0, "kuvi": 692.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64149, "osszesen": 64557, "version": 2232102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 408.0, "kuvi": 711.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64150, "osszesen": 64563, "version": 2240903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 413.0, "kuvi": 717.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64142, "osszesen": 64561, "version": 2242232, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 419.0, "kuvi": 736.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T22:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64143, "osszesen": 64564, "version": 2250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 421.0, "kuvi": 746.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64139, "osszesen": 64577, "version": 2252103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 438.0, "kuvi": 754.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64147, "osszesen": 64585, "version": 2260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 438.0, "kuvi": 760.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64144, "osszesen": 64583, "version": 2262102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 439.0, "kuvi": 759.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64144, "osszesen": 64583, "version": 2270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 439.0, "kuvi": 759.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64144, "osszesen": 64583, "version": 2272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 439.0, "kuvi": 759.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64134, "osszesen": 64587, "version": 2280902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 453.0, "kuvi": 784.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64121, "osszesen": 64597, "version": 2282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 476.0, "kuvi": 797.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64100, "osszesen": 64583, "version": 3010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 483.0, "kuvi": 812.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64084, "osszesen": 64594, "version": 3012102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 510.0, "kuvi": 828.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64070, "osszesen": 64585, "version": 3020902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 515.0, "kuvi": 836.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64051, "osszesen": 64596, "version": 3022102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 545.0, "kuvi": 868.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64032, "osszesen": 64583, "version": 3030902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 551.0, "kuvi": 892.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64017, "osszesen": 64583, "version": 3032102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 566.0, "kuvi": 912.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 64011, "osszesen": 64585, "version": 3040902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 574.0, "kuvi": 921.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63987, "osszesen": 64578, "version": 3042103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 591.0, "kuvi": 946.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63992, "osszesen": 64583, "version": 3050903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 591.0, "kuvi": 945.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63992, "osszesen": 64584, "version": 3052102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 592.0, "kuvi": 945.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63992, "osszesen": 64584, "version": 3060902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 592.0, "kuvi": 945.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63992, "osszesen": 64586, "version": 3062103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 594.0, "kuvi": 945.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63973, "osszesen": 64595, "version": 3070903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 622.0, "kuvi": 980.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63925, "osszesen": 64623, "version": 3072209, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 698.0, "kuvi": 1068.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T22:09:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63913, "osszesen": 64622, "version": 3081002, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 709.0, "kuvi": 1099.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T10:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63869, "osszesen": 64613, "version": 3082102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 744.0, "kuvi": 1142.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63862, "osszesen": 64615, "version": 3090903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 753.0, "kuvi": 1153.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63823, "osszesen": 64639, "version": 3092102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 816.0, "kuvi": 1229.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63809, "osszesen": 64638, "version": 3100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 829.0, "kuvi": 1251.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63772, "osszesen": 64637, "version": 3102103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 865.0, "kuvi": 1281.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63763, "osszesen": 64637, "version": 3110902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 874.0, "kuvi": 1302.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63740, "osszesen": 64655, "version": 3112318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 915.0, "kuvi": 1316.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63740, "osszesen": 64655, "version": 3120903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 915.0, "kuvi": 1316.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63740, "osszesen": 64656, "version": 3122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 916.0, "kuvi": 1316.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63740, "osszesen": 64656, "version": 3130903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 916.0, "kuvi": 1316.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63740, "osszesen": 64659, "version": 3132102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 919.0, "kuvi": 1316.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63740, "osszesen": 64660, "version": 3140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 920.0, "kuvi": 1316.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63694, "osszesen": 64626, "version": 3142102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 932.0, "kuvi": 1381.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63694, "osszesen": 64626, "version": 3150902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 932.0, "kuvi": 1381.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63694, "osszesen": 64628, "version": 3152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 934.0, "kuvi": 1381.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63625, "osszesen": 64632, "version": 3160902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1007.0, "kuvi": 1478.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63584, "osszesen": 64763, "version": 3162102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1179.0, "kuvi": 1531.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63575, "osszesen": 64781, "version": 3170903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1206.0, "kuvi": 1556.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63527, "osszesen": 64811, "version": 3172103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1284.0, "kuvi": 1604.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63509, "osszesen": 64815, "version": 3180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1306.0, "kuvi": 1619.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63445, "osszesen": 64820, "version": 3182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1375.0, "kuvi": 1651.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63447, "osszesen": 64822, "version": 3190902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1375.0, "kuvi": 1652.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63447, "osszesen": 64826, "version": 3192102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1379.0, "kuvi": 1652.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63445, "osszesen": 64824, "version": 3200903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1379.0, "kuvi": 1652.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63445, "osszesen": 64826, "version": 3202103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1381.0, "kuvi": 1652.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63377, "osszesen": 64836, "version": 3210903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1459.0, "kuvi": 1720.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63245, "osszesen": 64880, "version": 3212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1635.0, "kuvi": 1820.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63234, "osszesen": 64869, "version": 3212318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1635.0, "kuvi": 1819.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63178, "osszesen": 64854, "version": 3220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1676.0, "kuvi": 1857.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63092, "osszesen": 64892, "version": 3222103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1800.0, "kuvi": 1913.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 63031, "osszesen": 64865, "version": 3230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1834.0, "kuvi": 1937.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62927, "osszesen": 64868, "version": 3232103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1941.0, "kuvi": 1991.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62889, "osszesen": 64876, "version": 3240902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1987.0, "kuvi": 2016.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62716, "osszesen": 64870, "version": 3242103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2154.0, "kuvi": 2098.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62647, "osszesen": 64868, "version": 3250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2221.0, "kuvi": 2145.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62465, "osszesen": 64972, "version": 3252102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2507.0, "kuvi": 2240.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62465, "osszesen": 64972, "version": 3260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2507.0, "kuvi": 2240.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62465, "osszesen": 64972, "version": 3262103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2507.0, "kuvi": 2238.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62463, "osszesen": 64970, "version": 3270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2507.0, "kuvi": 2238.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62463, "osszesen": 64970, "version": 3272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2507.0, "kuvi": 2238.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62464, "osszesen": 64971, "version": 3280903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2507.0, "kuvi": 2235.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62464, "osszesen": 64970, "version": 3282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2506.0, "kuvi": 2234.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62462, "osszesen": 64968, "version": 3290903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2506.0, "kuvi": 2234.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62464, "osszesen": 64967, "version": 3292203, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2503.0, "kuvi": 2233.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T22:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62461, "osszesen": 64964, "version": 3300903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2503.0, "kuvi": 2232.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-30T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62454, "osszesen": 64953, "version": 3310902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2499.0, "kuvi": 2232.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62458, "osszesen": 64956, "version": 3312103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2498.0, "kuvi": 2232.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62463, "osszesen": 64961, "version": 4010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2498.0, "kuvi": 2232.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62459, "osszesen": 64963, "version": 4012103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2504.0, "kuvi": 2232.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62459, "osszesen": 64963, "version": 4020202, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2504.0, "kuvi": 2232.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-02T02:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 3, "evk_nev": "BUDAPEST, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XII. ker\u00fclet", "indulo": 64649, "honos": 62460, "osszesen": 64964, "version": 4022333, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2504.0, "kuvi": 2232.0, "oevk_jeloltre_szavhat": 64378.0, "atjelInnen": 1918.0, "Datum": "2022-04-02T23:33:00"}]}}