{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 75194.0, "domainMin": 72626.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector062": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector062"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 75194.0, "domainMin": 72626.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector062"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector062"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 75194.0, "domainMin": 72626.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-c9c02d9773bde909dc84ca3f51f6cbbb"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-c9c02d9773bde909dc84ca3f51f6cbbb": [{"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75144, "osszesen": 75144, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75123, "osszesen": 75123, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75121, "osszesen": 75121, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75121, "osszesen": 75121, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75106, "osszesen": 75106, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75106, "osszesen": 75106, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75098, "osszesen": 75098, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75086, "osszesen": 75086, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75081, "osszesen": 75081, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75081, "osszesen": 75081, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75081, "osszesen": 75081, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75081, "osszesen": 75081, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75081, "osszesen": 75081, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75081, "osszesen": 75081, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75072, "osszesen": 75072, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75066, "osszesen": 75066, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75007, "osszesen": 75007, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75007, "osszesen": 75007, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75012, "osszesen": 75012, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 4.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75002, "osszesen": 75013, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 11.0, "kuvi": 25.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75008, "osszesen": 75023, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 15.0, "kuvi": 46.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 75003, "osszesen": 75028, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 25.0, "kuvi": 54.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74985, "osszesen": 75010, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 25.0, "kuvi": 54.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74985, "osszesen": 75010, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 25.0, "kuvi": 54.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74985, "osszesen": 75010, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 25.0, "kuvi": 54.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74985, "osszesen": 75010, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 25.0, "kuvi": 54.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74982, "osszesen": 75020, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 38.0, "kuvi": 65.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74964, "osszesen": 75027, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 63.0, "kuvi": 105.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74954, "osszesen": 75023, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 69.0, "kuvi": 105.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74945, "osszesen": 75044, "version": 2012111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 99.0, "kuvi": 120.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74931, "osszesen": 75034, "version": 2020911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 103.0, "kuvi": 124.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74919, "osszesen": 75033, "version": 2022111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 114.0, "kuvi": 134.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74913, "osszesen": 75027, "version": 2030911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 114.0, "kuvi": 134.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74902, "osszesen": 75041, "version": 2032111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 139.0, "kuvi": 150.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74887, "osszesen": 75029, "version": 2040911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 142.0, "kuvi": 152.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74875, "osszesen": 75030, "version": 2042111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 155.0, "kuvi": 157.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74870, "osszesen": 75025, "version": 2050910, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 155.0, "kuvi": 157.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T09:10:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74870, "osszesen": 75026, "version": 2052111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 156.0, "kuvi": 157.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74869, "osszesen": 75025, "version": 2060911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 156.0, "kuvi": 157.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74869, "osszesen": 75025, "version": 2062111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 156.0, "kuvi": 157.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74870, "osszesen": 75045, "version": 2070912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 175.0, "kuvi": 179.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74842, "osszesen": 75064, "version": 2072111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 222.0, "kuvi": 198.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74840, "osszesen": 75074, "version": 2080911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 234.0, "kuvi": 205.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74830, "osszesen": 75086, "version": 2082111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 256.0, "kuvi": 215.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74827, "osszesen": 75095, "version": 2090911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 268.0, "kuvi": 224.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74820, "osszesen": 75106, "version": 2092204, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 286.0, "kuvi": 238.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T22:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74801, "osszesen": 75087, "version": 2100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 286.0, "kuvi": 251.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74796, "osszesen": 75106, "version": 2102102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 310.0, "kuvi": 260.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74794, "osszesen": 75113, "version": 2110903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 319.0, "kuvi": 265.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74783, "osszesen": 75121, "version": 2112103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 338.0, "kuvi": 275.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74790, "osszesen": 75128, "version": 2120735, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 338.0, "kuvi": 275.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T07:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74790, "osszesen": 75133, "version": 2122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 343.0, "kuvi": 275.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74790, "osszesen": 75133, "version": 2130902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 343.0, "kuvi": 275.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74790, "osszesen": 75133, "version": 2132103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 343.0, "kuvi": 275.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74790, "osszesen": 75170, "version": 2140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 380.0, "kuvi": 283.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74752, "osszesen": 75200, "version": 2142132, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 448.0, "kuvi": 331.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T21:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74743, "osszesen": 75202, "version": 2150903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 459.0, "kuvi": 336.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74724, "osszesen": 75218, "version": 2152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 494.0, "kuvi": 343.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74720, "osszesen": 75230, "version": 2160903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 510.0, "kuvi": 351.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74707, "osszesen": 75248, "version": 2162103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 541.0, "kuvi": 360.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74708, "osszesen": 75254, "version": 2170902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 546.0, "kuvi": 360.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74691, "osszesen": 75261, "version": 2172102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 570.0, "kuvi": 373.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74699, "osszesen": 75276, "version": 2180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 577.0, "kuvi": 376.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74679, "osszesen": 75275, "version": 2182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 596.0, "kuvi": 391.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74663, "osszesen": 75259, "version": 2190903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 596.0, "kuvi": 391.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74663, "osszesen": 75260, "version": 2192103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 597.0, "kuvi": 391.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74663, "osszesen": 75260, "version": 2200902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 597.0, "kuvi": 391.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74663, "osszesen": 75260, "version": 2202102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 597.0, "kuvi": 391.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74647, "osszesen": 75278, "version": 2210902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 631.0, "kuvi": 391.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74605, "osszesen": 75284, "version": 2212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 679.0, "kuvi": 447.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74602, "osszesen": 75297, "version": 2220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 695.0, "kuvi": 453.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74585, "osszesen": 75314, "version": 2222102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 729.0, "kuvi": 458.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74584, "osszesen": 75328, "version": 2230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 744.0, "kuvi": 468.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74575, "osszesen": 75356, "version": 2232102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 781.0, "kuvi": 482.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74560, "osszesen": 75356, "version": 2240903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 796.0, "kuvi": 491.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74554, "osszesen": 75376, "version": 2242232, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 822.0, "kuvi": 496.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T22:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74535, "osszesen": 75369, "version": 2250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 834.0, "kuvi": 498.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74523, "osszesen": 75374, "version": 2252103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 851.0, "kuvi": 507.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74528, "osszesen": 75381, "version": 2260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 853.0, "kuvi": 507.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74528, "osszesen": 75383, "version": 2262102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 855.0, "kuvi": 507.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74528, "osszesen": 75383, "version": 2270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 855.0, "kuvi": 507.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74528, "osszesen": 75384, "version": 2272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 856.0, "kuvi": 507.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74528, "osszesen": 75406, "version": 2280902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 878.0, "kuvi": 519.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74487, "osszesen": 75413, "version": 2282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 926.0, "kuvi": 532.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74484, "osszesen": 75431, "version": 3010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 947.0, "kuvi": 532.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74453, "osszesen": 75435, "version": 3012102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 982.0, "kuvi": 555.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74436, "osszesen": 75430, "version": 3020902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 994.0, "kuvi": 556.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74423, "osszesen": 75479, "version": 3022102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1056.0, "kuvi": 578.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74417, "osszesen": 75501, "version": 3030902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1084.0, "kuvi": 595.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74401, "osszesen": 75532, "version": 3032102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1131.0, "kuvi": 606.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74392, "osszesen": 75537, "version": 3040902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1145.0, "kuvi": 608.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74365, "osszesen": 75556, "version": 3042103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1191.0, "kuvi": 637.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74361, "osszesen": 75553, "version": 3050903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1192.0, "kuvi": 637.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74361, "osszesen": 75555, "version": 3052102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1194.0, "kuvi": 637.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74361, "osszesen": 75555, "version": 3060902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1194.0, "kuvi": 637.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74361, "osszesen": 75556, "version": 3062103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1195.0, "kuvi": 637.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74361, "osszesen": 75627, "version": 3070903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1266.0, "kuvi": 655.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74288, "osszesen": 75708, "version": 3072209, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1420.0, "kuvi": 744.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T22:09:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74291, "osszesen": 75763, "version": 3081002, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1472.0, "kuvi": 744.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T10:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74251, "osszesen": 75765, "version": 3082102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1514.0, "kuvi": 779.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74235, "osszesen": 75772, "version": 3090903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1537.0, "kuvi": 796.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74195, "osszesen": 75835, "version": 3092102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1640.0, "kuvi": 838.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74198, "osszesen": 75870, "version": 3100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1672.0, "kuvi": 853.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74150, "osszesen": 75895, "version": 3102103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1745.0, "kuvi": 874.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74138, "osszesen": 75906, "version": 3110902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1768.0, "kuvi": 886.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74122, "osszesen": 75957, "version": 3112318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1835.0, "kuvi": 895.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74122, "osszesen": 75957, "version": 3120903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1835.0, "kuvi": 895.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74122, "osszesen": 75957, "version": 3122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1835.0, "kuvi": 895.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74121, "osszesen": 75957, "version": 3130903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1836.0, "kuvi": 895.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74121, "osszesen": 75961, "version": 3132102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1840.0, "kuvi": 895.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74121, "osszesen": 75965, "version": 3140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1844.0, "kuvi": 895.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74121, "osszesen": 75970, "version": 3142102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1849.0, "kuvi": 895.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74121, "osszesen": 75970, "version": 3150902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1849.0, "kuvi": 895.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74121, "osszesen": 75976, "version": 3152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1855.0, "kuvi": 895.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 74121, "osszesen": 76167, "version": 3160902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2046.0, "kuvi": 895.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73941, "osszesen": 76359, "version": 3162102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2418.0, "kuvi": 1026.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73916, "osszesen": 76405, "version": 3170903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2489.0, "kuvi": 1036.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73848, "osszesen": 76481, "version": 3172103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2633.0, "kuvi": 1063.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73831, "osszesen": 76519, "version": 3180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2688.0, "kuvi": 1085.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73759, "osszesen": 76583, "version": 3182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2824.0, "kuvi": 1103.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73743, "osszesen": 76567, "version": 3190902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2824.0, "kuvi": 1103.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73743, "osszesen": 76570, "version": 3192102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2827.0, "kuvi": 1103.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73741, "osszesen": 76568, "version": 3200903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2827.0, "kuvi": 1103.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73741, "osszesen": 76573, "version": 3202103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2832.0, "kuvi": 1103.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73740, "osszesen": 76755, "version": 3210903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3015.0, "kuvi": 1103.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73500, "osszesen": 76969, "version": 3212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3469.0, "kuvi": 1235.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73490, "osszesen": 76959, "version": 3212318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3469.0, "kuvi": 1235.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73465, "osszesen": 77012, "version": 3220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3547.0, "kuvi": 1235.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73349, "osszesen": 77132, "version": 3222103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3783.0, "kuvi": 1273.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73338, "osszesen": 77202, "version": 3230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3864.0, "kuvi": 1273.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73156, "osszesen": 77293, "version": 3232103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4137.0, "kuvi": 1324.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73132, "osszesen": 77355, "version": 3240902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4223.0, "kuvi": 1324.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 73012, "osszesen": 77556, "version": 3242103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4544.0, "kuvi": 1387.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72981, "osszesen": 77707, "version": 3250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4726.0, "kuvi": 1404.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72714, "osszesen": 78089, "version": 3252102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5375.0, "kuvi": 1476.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72714, "osszesen": 78088, "version": 3260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5374.0, "kuvi": 1476.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72714, "osszesen": 78089, "version": 3262103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5375.0, "kuvi": 1474.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72703, "osszesen": 78078, "version": 3270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5375.0, "kuvi": 1474.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72703, "osszesen": 78077, "version": 3272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5374.0, "kuvi": 1474.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72703, "osszesen": 78075, "version": 3280903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5372.0, "kuvi": 1474.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72707, "osszesen": 78079, "version": 3282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5372.0, "kuvi": 1472.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72716, "osszesen": 78086, "version": 3290903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5370.0, "kuvi": 1472.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72721, "osszesen": 78086, "version": 3292203, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5365.0, "kuvi": 1472.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T22:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72719, "osszesen": 78084, "version": 3300903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5365.0, "kuvi": 1471.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-30T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72699, "osszesen": 78060, "version": 3310902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5361.0, "kuvi": 1471.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72710, "osszesen": 78063, "version": 3312103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5353.0, "kuvi": 1471.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72706, "osszesen": 78056, "version": 4010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5350.0, "kuvi": 1470.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72676, "osszesen": 78039, "version": 4012103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5363.0, "kuvi": 1470.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72676, "osszesen": 78039, "version": 4020202, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5363.0, "kuvi": 1470.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-02T02:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 8, "evk_nev": "BUDAPEST, 08. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIV. ker\u00fclet", "indulo": 75157, "honos": 72680, "osszesen": 78043, "version": 4022333, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5363.0, "kuvi": 1470.0, "oevk_jeloltre_szavhat": 74785.0, "atjelInnen": 2105.0, "Datum": "2022-04-02T23:33:00"}]}}