{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 79610.0, "domainMin": 76542.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector010": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector010"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 79610.0, "domainMin": 76542.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector010"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector010"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 79610.0, "domainMin": 76542.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-13ee40b724f087d03d2f66838d84689d"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-13ee40b724f087d03d2f66838d84689d": [{"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79560, "osszesen": 79560, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79514, "osszesen": 79514, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79506, "osszesen": 79506, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79506, "osszesen": 79506, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79503, "osszesen": 79503, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79503, "osszesen": 79503, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79511, "osszesen": 79511, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79499, "osszesen": 79499, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79499, "osszesen": 79499, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79499, "osszesen": 79499, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79499, "osszesen": 79499, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79499, "osszesen": 79499, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79499, "osszesen": 79499, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79499, "osszesen": 79499, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79507, "osszesen": 79507, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79504, "osszesen": 79504, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79493, "osszesen": 79493, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79493, "osszesen": 79493, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79492, "osszesen": 79492, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 0.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79479, "osszesen": 79499, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 20.0, "kuvi": 19.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79456, "osszesen": 79485, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 29.0, "kuvi": 31.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79443, "osszesen": 79488, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 45.0, "kuvi": 58.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79451, "osszesen": 79496, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 45.0, "kuvi": 58.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79451, "osszesen": 79496, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 45.0, "kuvi": 58.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79451, "osszesen": 79496, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 45.0, "kuvi": 58.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79451, "osszesen": 79496, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 45.0, "kuvi": 58.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79451, "osszesen": 79510, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 59.0, "kuvi": 61.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79427, "osszesen": 79517, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 90.0, "kuvi": 101.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79405, "osszesen": 79500, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 95.0, "kuvi": 101.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79387, "osszesen": 79507, "version": 2012111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 120.0, "kuvi": 127.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79381, "osszesen": 79502, "version": 2020911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 121.0, "kuvi": 127.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79366, "osszesen": 79507, "version": 2022111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 141.0, "kuvi": 151.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79341, "osszesen": 79483, "version": 2030911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 142.0, "kuvi": 151.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79319, "osszesen": 79481, "version": 2032111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 162.0, "kuvi": 165.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79307, "osszesen": 79479, "version": 2040911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 172.0, "kuvi": 170.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79304, "osszesen": 79492, "version": 2042111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 188.0, "kuvi": 172.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79295, "osszesen": 79483, "version": 2050910, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 188.0, "kuvi": 172.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T09:10:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79295, "osszesen": 79483, "version": 2052111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 188.0, "kuvi": 172.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79295, "osszesen": 79483, "version": 2060911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 188.0, "kuvi": 172.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79295, "osszesen": 79483, "version": 2062111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 188.0, "kuvi": 172.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79278, "osszesen": 79492, "version": 2070912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 214.0, "kuvi": 182.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79233, "osszesen": 79490, "version": 2072111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 257.0, "kuvi": 237.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79232, "osszesen": 79501, "version": 2080911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 269.0, "kuvi": 242.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79215, "osszesen": 79519, "version": 2082111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 304.0, "kuvi": 257.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79220, "osszesen": 79536, "version": 2090911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 316.0, "kuvi": 266.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79205, "osszesen": 79536, "version": 2092204, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 331.0, "kuvi": 276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T22:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79204, "osszesen": 79535, "version": 2100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 331.0, "kuvi": 277.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79182, "osszesen": 79541, "version": 2102102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 359.0, "kuvi": 291.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79169, "osszesen": 79535, "version": 2110903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 366.0, "kuvi": 295.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79161, "osszesen": 79549, "version": 2112103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 388.0, "kuvi": 300.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79170, "osszesen": 79558, "version": 2120735, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 388.0, "kuvi": 300.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T07:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79159, "osszesen": 79557, "version": 2122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 398.0, "kuvi": 312.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79159, "osszesen": 79557, "version": 2130902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 398.0, "kuvi": 312.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79159, "osszesen": 79558, "version": 2132103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 399.0, "kuvi": 312.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79159, "osszesen": 79586, "version": 2140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 427.0, "kuvi": 325.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79125, "osszesen": 79630, "version": 2142132, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 505.0, "kuvi": 359.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T21:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79124, "osszesen": 79637, "version": 2150903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 513.0, "kuvi": 359.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79073, "osszesen": 79624, "version": 2152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 551.0, "kuvi": 379.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79072, "osszesen": 79633, "version": 2160903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 561.0, "kuvi": 379.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79050, "osszesen": 79638, "version": 2162103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 588.0, "kuvi": 397.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79030, "osszesen": 79629, "version": 2170902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 599.0, "kuvi": 397.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 79002, "osszesen": 79631, "version": 2172102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 629.0, "kuvi": 413.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78979, "osszesen": 79616, "version": 2180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 637.0, "kuvi": 413.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78957, "osszesen": 79617, "version": 2182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 660.0, "kuvi": 434.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78957, "osszesen": 79617, "version": 2190903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 660.0, "kuvi": 434.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78957, "osszesen": 79617, "version": 2192103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 660.0, "kuvi": 434.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78958, "osszesen": 79618, "version": 2200902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 660.0, "kuvi": 434.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78958, "osszesen": 79618, "version": 2202102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 660.0, "kuvi": 434.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78939, "osszesen": 79646, "version": 2210902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 707.0, "kuvi": 448.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78902, "osszesen": 79679, "version": 2212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 777.0, "kuvi": 503.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78898, "osszesen": 79690, "version": 2220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 792.0, "kuvi": 503.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78869, "osszesen": 79690, "version": 2222102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 821.0, "kuvi": 530.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78853, "osszesen": 79687, "version": 2230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 834.0, "kuvi": 540.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78835, "osszesen": 79695, "version": 2232102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 860.0, "kuvi": 554.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78823, "osszesen": 79688, "version": 2240903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 865.0, "kuvi": 554.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78799, "osszesen": 79682, "version": 2242232, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 883.0, "kuvi": 574.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T22:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78794, "osszesen": 79690, "version": 2250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 896.0, "kuvi": 579.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78785, "osszesen": 79708, "version": 2252103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 923.0, "kuvi": 585.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78792, "osszesen": 79715, "version": 2260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 923.0, "kuvi": 587.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78792, "osszesen": 79718, "version": 2262102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 926.0, "kuvi": 587.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78792, "osszesen": 79718, "version": 2270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 926.0, "kuvi": 587.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78792, "osszesen": 79719, "version": 2272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 927.0, "kuvi": 587.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78772, "osszesen": 79723, "version": 2280902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 951.0, "kuvi": 614.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78745, "osszesen": 79747, "version": 2282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1002.0, "kuvi": 623.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78733, "osszesen": 79748, "version": 3010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1015.0, "kuvi": 639.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78693, "osszesen": 79757, "version": 3012102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1064.0, "kuvi": 655.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78685, "osszesen": 79760, "version": 3020902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1075.0, "kuvi": 665.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78654, "osszesen": 79811, "version": 3022102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1157.0, "kuvi": 695.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78655, "osszesen": 79846, "version": 3030902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1191.0, "kuvi": 695.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78620, "osszesen": 79858, "version": 3032102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1238.0, "kuvi": 718.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78610, "osszesen": 79874, "version": 3040902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1264.0, "kuvi": 728.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78593, "osszesen": 79907, "version": 3042103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1314.0, "kuvi": 746.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78587, "osszesen": 79902, "version": 3050903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1315.0, "kuvi": 746.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78587, "osszesen": 79904, "version": 3052102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1317.0, "kuvi": 746.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78587, "osszesen": 79904, "version": 3060902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1317.0, "kuvi": 746.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78587, "osszesen": 79905, "version": 3062103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1318.0, "kuvi": 746.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78582, "osszesen": 79977, "version": 3070903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1395.0, "kuvi": 758.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78479, "osszesen": 80020, "version": 3072209, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1541.0, "kuvi": 851.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T22:09:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78456, "osszesen": 80032, "version": 3081002, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1576.0, "kuvi": 887.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T10:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78416, "osszesen": 80048, "version": 3082102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1632.0, "kuvi": 908.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78384, "osszesen": 80042, "version": 3090903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1658.0, "kuvi": 917.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78359, "osszesen": 80091, "version": 3092102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1732.0, "kuvi": 993.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78351, "osszesen": 80109, "version": 3100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1758.0, "kuvi": 1009.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78318, "osszesen": 80143, "version": 3102103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1825.0, "kuvi": 1017.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78316, "osszesen": 80178, "version": 3110902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1862.0, "kuvi": 1034.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78262, "osszesen": 80191, "version": 3112318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1929.0, "kuvi": 1044.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78264, "osszesen": 80193, "version": 3120903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1929.0, "kuvi": 1044.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78264, "osszesen": 80195, "version": 3122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1931.0, "kuvi": 1044.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78262, "osszesen": 80193, "version": 3130903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1931.0, "kuvi": 1044.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78262, "osszesen": 80194, "version": 3132102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1932.0, "kuvi": 1044.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78263, "osszesen": 80200, "version": 3140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1937.0, "kuvi": 1044.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78263, "osszesen": 80204, "version": 3142102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1941.0, "kuvi": 1044.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78263, "osszesen": 80204, "version": 3150902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1941.0, "kuvi": 1044.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78263, "osszesen": 80211, "version": 3152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1948.0, "kuvi": 1044.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78242, "osszesen": 80354, "version": 3160902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2112.0, "kuvi": 1069.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78064, "osszesen": 80607, "version": 3162102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2543.0, "kuvi": 1188.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 78043, "osszesen": 80644, "version": 3170903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2601.0, "kuvi": 1186.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77983, "osszesen": 80726, "version": 3172103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2743.0, "kuvi": 1227.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77957, "osszesen": 80770, "version": 3180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2813.0, "kuvi": 1227.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77860, "osszesen": 80810, "version": 3182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2950.0, "kuvi": 1271.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77865, "osszesen": 80815, "version": 3190902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2950.0, "kuvi": 1271.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77865, "osszesen": 80822, "version": 3192102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2957.0, "kuvi": 1271.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77865, "osszesen": 80822, "version": 3200903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2957.0, "kuvi": 1271.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77865, "osszesen": 80826, "version": 3202103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2961.0, "kuvi": 1271.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77865, "osszesen": 80999, "version": 3210903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3134.0, "kuvi": 1275.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77567, "osszesen": 81167, "version": 3212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3600.0, "kuvi": 1383.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77565, "osszesen": 81165, "version": 3212318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3600.0, "kuvi": 1383.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77532, "osszesen": 81225, "version": 3220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3693.0, "kuvi": 1401.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77379, "osszesen": 81354, "version": 3222103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3975.0, "kuvi": 1446.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77358, "osszesen": 81413, "version": 3230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4055.0, "kuvi": 1480.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77192, "osszesen": 81500, "version": 3232103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4308.0, "kuvi": 1507.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 77132, "osszesen": 81555, "version": 3240902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4423.0, "kuvi": 1513.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76968, "osszesen": 81746, "version": 3242103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4778.0, "kuvi": 1575.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76901, "osszesen": 81842, "version": 3250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4941.0, "kuvi": 1583.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76622, "osszesen": 82307, "version": 3252102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5685.0, "kuvi": 1698.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76622, "osszesen": 82307, "version": 3260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5685.0, "kuvi": 1698.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76623, "osszesen": 82308, "version": 3262103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5685.0, "kuvi": 1697.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76620, "osszesen": 82305, "version": 3270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5685.0, "kuvi": 1697.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76620, "osszesen": 82305, "version": 3272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5685.0, "kuvi": 1697.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76622, "osszesen": 82306, "version": 3280903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5684.0, "kuvi": 1697.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76623, "osszesen": 82306, "version": 3282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5683.0, "kuvi": 1697.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76629, "osszesen": 82312, "version": 3290903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5683.0, "kuvi": 1696.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76631, "osszesen": 82313, "version": 3292203, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5682.0, "kuvi": 1694.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T22:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76609, "osszesen": 82291, "version": 3300903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5682.0, "kuvi": 1693.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-30T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76592, "osszesen": 82269, "version": 3310902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5677.0, "kuvi": 1690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76604, "osszesen": 82276, "version": 3312103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5672.0, "kuvi": 1690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76605, "osszesen": 82272, "version": 4010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5667.0, "kuvi": 1690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76605, "osszesen": 82276, "version": 4012103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5671.0, "kuvi": 1690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76605, "osszesen": 82276, "version": 4020202, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5671.0, "kuvi": 1690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-02T02:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 7, "evk_nev": "BUDAPEST, 07. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XIII. ker\u00fclet", "indulo": 79567, "honos": 76609, "osszesen": 82280, "version": 4022333, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5671.0, "kuvi": 1690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": 79234.0, "atjelInnen": 2625.0, "Datum": "2022-04-02T23:33:00"}]}}