{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 72388.0, "domainMin": 70549.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector027": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector027"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 72388.0, "domainMin": 70549.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector027"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector027"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 72388.0, "domainMin": 70549.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-ecc2dc96f55b1fe6d6a11f69990bde02"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-ecc2dc96f55b1fe6d6a11f69990bde02": [{"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72338, "osszesen": 72338, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72311, "osszesen": 72311, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72301, "osszesen": 72301, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72301, "osszesen": 72301, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72298, "osszesen": 72298, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72298, "osszesen": 72298, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72303, "osszesen": 72303, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72301, "osszesen": 72301, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72290, "osszesen": 72290, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72290, "osszesen": 72290, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72290, "osszesen": 72290, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72290, "osszesen": 72290, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72290, "osszesen": 72290, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72290, "osszesen": 72290, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72281, "osszesen": 72281, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72280, "osszesen": 72280, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72262, "osszesen": 72262, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72262, "osszesen": 72262, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72251, "osszesen": 72254, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3.0, "kuvi": 0.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72243, "osszesen": 72258, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 15.0, "kuvi": 12.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72230, "osszesen": 72248, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 18.0, "kuvi": 18.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72228, "osszesen": 72251, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 23.0, "kuvi": 22.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72219, "osszesen": 72242, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 23.0, "kuvi": 22.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72219, "osszesen": 72242, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 23.0, "kuvi": 22.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72219, "osszesen": 72242, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 23.0, "kuvi": 22.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72219, "osszesen": 72242, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 23.0, "kuvi": 22.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72214, "osszesen": 72245, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 31.0, "kuvi": 30.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72210, "osszesen": 72254, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 44.0, "kuvi": 38.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72172, "osszesen": 72217, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 45.0, "kuvi": 41.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72170, "osszesen": 72221, "version": 2012111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 51.0, "kuvi": 46.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72170, "osszesen": 72227, "version": 2020911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 57.0, "kuvi": 51.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72161, "osszesen": 72226, "version": 2022111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 65.0, "kuvi": 56.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72148, "osszesen": 72214, "version": 2030911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 66.0, "kuvi": 56.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72142, "osszesen": 72216, "version": 2032111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 74.0, "kuvi": 67.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72139, "osszesen": 72216, "version": 2040911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 77.0, "kuvi": 74.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72135, "osszesen": 72220, "version": 2042111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 85.0, "kuvi": 76.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72125, "osszesen": 72210, "version": 2050910, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 85.0, "kuvi": 76.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T09:10:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72125, "osszesen": 72210, "version": 2052111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 85.0, "kuvi": 76.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72125, "osszesen": 72210, "version": 2060911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 85.0, "kuvi": 76.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72125, "osszesen": 72210, "version": 2062111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 85.0, "kuvi": 76.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72112, "osszesen": 72210, "version": 2070912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 98.0, "kuvi": 93.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72099, "osszesen": 72213, "version": 2072111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 114.0, "kuvi": 102.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72091, "osszesen": 72210, "version": 2080911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 119.0, "kuvi": 107.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72087, "osszesen": 72223, "version": 2082111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 136.0, "kuvi": 107.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72081, "osszesen": 72222, "version": 2090911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 141.0, "kuvi": 109.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72074, "osszesen": 72229, "version": 2092204, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 155.0, "kuvi": 112.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T22:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72063, "osszesen": 72218, "version": 2100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 155.0, "kuvi": 112.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72051, "osszesen": 72219, "version": 2102102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 168.0, "kuvi": 120.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72019, "osszesen": 72189, "version": 2110903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 170.0, "kuvi": 122.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72011, "osszesen": 72191, "version": 2112103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 180.0, "kuvi": 123.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72012, "osszesen": 72192, "version": 2120735, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 180.0, "kuvi": 123.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T07:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72003, "osszesen": 72187, "version": 2122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 184.0, "kuvi": 129.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72003, "osszesen": 72187, "version": 2130902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 184.0, "kuvi": 129.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72003, "osszesen": 72187, "version": 2132103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 184.0, "kuvi": 129.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 72002, "osszesen": 72204, "version": 2140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 202.0, "kuvi": 130.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71983, "osszesen": 72211, "version": 2142132, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 228.0, "kuvi": 137.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T21:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71983, "osszesen": 72216, "version": 2150903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 233.0, "kuvi": 140.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71927, "osszesen": 72164, "version": 2152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 237.0, "kuvi": 141.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71919, "osszesen": 72162, "version": 2160903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 243.0, "kuvi": 144.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71905, "osszesen": 72163, "version": 2162103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 258.0, "kuvi": 148.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71890, "osszesen": 72149, "version": 2170902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 259.0, "kuvi": 151.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71882, "osszesen": 72152, "version": 2172102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 270.0, "kuvi": 158.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71853, "osszesen": 72127, "version": 2180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 274.0, "kuvi": 164.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71846, "osszesen": 72129, "version": 2182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 283.0, "kuvi": 168.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71824, "osszesen": 72107, "version": 2190903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 283.0, "kuvi": 168.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71824, "osszesen": 72107, "version": 2192103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 283.0, "kuvi": 168.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71824, "osszesen": 72107, "version": 2200902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 283.0, "kuvi": 168.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71824, "osszesen": 72107, "version": 2202102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 283.0, "kuvi": 168.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71821, "osszesen": 72119, "version": 2210902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 298.0, "kuvi": 172.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71796, "osszesen": 72127, "version": 2212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 331.0, "kuvi": 191.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71782, "osszesen": 72119, "version": 2220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 337.0, "kuvi": 195.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71769, "osszesen": 72114, "version": 2222102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 345.0, "kuvi": 203.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71753, "osszesen": 72108, "version": 2230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 355.0, "kuvi": 209.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71744, "osszesen": 72111, "version": 2232102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 367.0, "kuvi": 219.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71739, "osszesen": 72106, "version": 2240903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 367.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71738, "osszesen": 72114, "version": 2242232, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 376.0, "kuvi": 226.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T22:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71741, "osszesen": 72118, "version": 2250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 377.0, "kuvi": 228.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71737, "osszesen": 72121, "version": 2252103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 384.0, "kuvi": 231.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71742, "osszesen": 72126, "version": 2260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 384.0, "kuvi": 231.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71742, "osszesen": 72127, "version": 2262102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 385.0, "kuvi": 231.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71741, "osszesen": 72126, "version": 2270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 385.0, "kuvi": 231.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71741, "osszesen": 72126, "version": 2272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 385.0, "kuvi": 231.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71734, "osszesen": 72131, "version": 2280902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 397.0, "kuvi": 242.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71723, "osszesen": 72138, "version": 2282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 415.0, "kuvi": 243.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71705, "osszesen": 72126, "version": 3010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 421.0, "kuvi": 246.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71698, "osszesen": 72134, "version": 3012102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 436.0, "kuvi": 247.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71691, "osszesen": 72134, "version": 3020902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 443.0, "kuvi": 250.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71684, "osszesen": 72144, "version": 3022102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 460.0, "kuvi": 256.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71678, "osszesen": 72146, "version": 3030902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 468.0, "kuvi": 259.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71668, "osszesen": 72152, "version": 3032102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 484.0, "kuvi": 259.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71660, "osszesen": 72151, "version": 3040902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 491.0, "kuvi": 273.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71648, "osszesen": 72150, "version": 3042103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 502.0, "kuvi": 279.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71651, "osszesen": 72153, "version": 3050903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 502.0, "kuvi": 279.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71651, "osszesen": 72154, "version": 3052102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 503.0, "kuvi": 279.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71651, "osszesen": 72154, "version": 3060902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 503.0, "kuvi": 279.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71651, "osszesen": 72155, "version": 3062103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 504.0, "kuvi": 279.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71620, "osszesen": 72158, "version": 3070903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 538.0, "kuvi": 303.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71589, "osszesen": 72173, "version": 3072209, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 584.0, "kuvi": 322.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T22:09:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71579, "osszesen": 72175, "version": 3081002, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 596.0, "kuvi": 337.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T10:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71565, "osszesen": 72174, "version": 3082102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 609.0, "kuvi": 344.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71536, "osszesen": 72150, "version": 3090903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 614.0, "kuvi": 350.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71523, "osszesen": 72160, "version": 3092102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 637.0, "kuvi": 368.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71510, "osszesen": 72154, "version": 3100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 644.0, "kuvi": 371.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71500, "osszesen": 72164, "version": 3102103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 664.0, "kuvi": 375.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71493, "osszesen": 72167, "version": 3110902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 674.0, "kuvi": 381.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71464, "osszesen": 72162, "version": 3112318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 698.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71461, "osszesen": 72159, "version": 3120903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 698.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71461, "osszesen": 72159, "version": 3122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 698.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71461, "osszesen": 72160, "version": 3130903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 699.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71461, "osszesen": 72161, "version": 3132102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 700.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71461, "osszesen": 72161, "version": 3140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 700.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71461, "osszesen": 72163, "version": 3142102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 702.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71461, "osszesen": 72163, "version": 3150902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 702.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71461, "osszesen": 72165, "version": 3152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 704.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71418, "osszesen": 72164, "version": 3160902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 746.0, "kuvi": 427.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71361, "osszesen": 72205, "version": 3162102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 844.0, "kuvi": 457.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71330, "osszesen": 72195, "version": 3170903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 865.0, "kuvi": 469.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71308, "osszesen": 72215, "version": 3172103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 907.0, "kuvi": 484.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71283, "osszesen": 72211, "version": 3180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 928.0, "kuvi": 492.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71258, "osszesen": 72217, "version": 3182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 959.0, "kuvi": 500.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71252, "osszesen": 72211, "version": 3190902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 959.0, "kuvi": 500.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71252, "osszesen": 72214, "version": 3192102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 962.0, "kuvi": 500.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71250, "osszesen": 72212, "version": 3200903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 962.0, "kuvi": 500.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71250, "osszesen": 72214, "version": 3202103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 964.0, "kuvi": 500.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71233, "osszesen": 72252, "version": 3210903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1019.0, "kuvi": 522.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71123, "osszesen": 72272, "version": 3212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1149.0, "kuvi": 545.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71115, "osszesen": 72264, "version": 3212318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1149.0, "kuvi": 545.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71092, "osszesen": 72267, "version": 3220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1175.0, "kuvi": 559.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71048, "osszesen": 72289, "version": 3222103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1241.0, "kuvi": 576.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 71005, "osszesen": 72282, "version": 3230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1277.0, "kuvi": 595.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70960, "osszesen": 72310, "version": 3232103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1350.0, "kuvi": 605.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70924, "osszesen": 72300, "version": 3240902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1376.0, "kuvi": 618.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70839, "osszesen": 72309, "version": 3242103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1470.0, "kuvi": 646.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70799, "osszesen": 72327, "version": 3250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1528.0, "kuvi": 655.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70649, "osszesen": 72358, "version": 3252102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1709.0, "kuvi": 693.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70650, "osszesen": 72359, "version": 3260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1709.0, "kuvi": 693.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70650, "osszesen": 72359, "version": 3262103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1709.0, "kuvi": 693.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70657, "osszesen": 72366, "version": 3270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1709.0, "kuvi": 693.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70657, "osszesen": 72366, "version": 3272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1709.0, "kuvi": 693.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70656, "osszesen": 72365, "version": 3280903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1709.0, "kuvi": 693.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70656, "osszesen": 72365, "version": 3282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1709.0, "kuvi": 693.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70649, "osszesen": 72358, "version": 3290903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1709.0, "kuvi": 692.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70651, "osszesen": 72359, "version": 3292203, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1708.0, "kuvi": 692.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T22:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70646, "osszesen": 72354, "version": 3300903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1708.0, "kuvi": 692.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-30T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70619, "osszesen": 72327, "version": 3310902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1708.0, "kuvi": 690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70620, "osszesen": 72326, "version": 3312103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1706.0, "kuvi": 690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70602, "osszesen": 72307, "version": 4010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1705.0, "kuvi": 690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70599, "osszesen": 72304, "version": 4012103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1705.0, "kuvi": 690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70599, "osszesen": 72304, "version": 4020202, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1705.0, "kuvi": 690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-02T02:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 12, "evk_nev": "BUDAPEST, 12. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XV. ker\u00fclet", "indulo": 72352, "honos": 70600, "osszesen": 72305, "version": 4022333, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1705.0, "kuvi": 690.0, "oevk_jeloltre_szavhat": 71850.0, "atjelInnen": 1250.0, "Datum": "2022-04-02T23:33:00"}]}}