{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 74663.0, "domainMin": 73076.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector032": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector032"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 74663.0, "domainMin": 73076.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector032"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector032"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 74663.0, "domainMin": 73076.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-16415677ce54cb195fa25393333eb846"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-16415677ce54cb195fa25393333eb846": [{"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74613, "osszesen": 74613, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74591, "osszesen": 74591, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74579, "osszesen": 74579, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74579, "osszesen": 74579, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74567, "osszesen": 74567, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74567, "osszesen": 74567, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74569, "osszesen": 74569, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74565, "osszesen": 74565, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74560, "osszesen": 74560, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74560, "osszesen": 74560, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74560, "osszesen": 74560, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74560, "osszesen": 74560, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74560, "osszesen": 74560, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74560, "osszesen": 74560, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74556, "osszesen": 74556, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74554, "osszesen": 74554, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74532, "osszesen": 74532, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74532, "osszesen": 74532, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74532, "osszesen": 74533, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1.0, "kuvi": 0.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74523, "osszesen": 74535, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 12.0, "kuvi": 12.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74511, "osszesen": 74523, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 12.0, "kuvi": 22.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74511, "osszesen": 74528, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 17.0, "kuvi": 27.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74509, "osszesen": 74526, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 17.0, "kuvi": 27.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74509, "osszesen": 74526, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 17.0, "kuvi": 27.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74508, "osszesen": 74525, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 17.0, "kuvi": 27.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74508, "osszesen": 74525, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 17.0, "kuvi": 27.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74505, "osszesen": 74523, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 18.0, "kuvi": 46.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74503, "osszesen": 74533, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 30.0, "kuvi": 52.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74498, "osszesen": 74530, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 32.0, "kuvi": 56.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74491, "osszesen": 74528, "version": 2012111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 37.0, "kuvi": 63.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74480, "osszesen": 74520, "version": 2020911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 40.0, "kuvi": 66.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74476, "osszesen": 74520, "version": 2022111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 44.0, "kuvi": 75.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74475, "osszesen": 74520, "version": 2030911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 45.0, "kuvi": 78.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74466, "osszesen": 74523, "version": 2032111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 57.0, "kuvi": 86.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74453, "osszesen": 74512, "version": 2040911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 59.0, "kuvi": 87.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74450, "osszesen": 74513, "version": 2042111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 63.0, "kuvi": 94.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74450, "osszesen": 74513, "version": 2050910, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 63.0, "kuvi": 93.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T09:10:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74450, "osszesen": 74513, "version": 2052111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 63.0, "kuvi": 93.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74450, "osszesen": 74513, "version": 2060911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 63.0, "kuvi": 93.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74450, "osszesen": 74513, "version": 2062111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 63.0, "kuvi": 93.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74448, "osszesen": 74519, "version": 2070912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 107.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74434, "osszesen": 74524, "version": 2072111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 90.0, "kuvi": 114.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74427, "osszesen": 74521, "version": 2080911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 94.0, "kuvi": 117.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74424, "osszesen": 74523, "version": 2082111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 99.0, "kuvi": 125.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74408, "osszesen": 74511, "version": 2090911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 103.0, "kuvi": 131.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74401, "osszesen": 74511, "version": 2092204, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 110.0, "kuvi": 135.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T22:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74380, "osszesen": 74491, "version": 2100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 111.0, "kuvi": 135.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74375, "osszesen": 74494, "version": 2102102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 119.0, "kuvi": 146.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74371, "osszesen": 74493, "version": 2110903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 122.0, "kuvi": 146.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74371, "osszesen": 74500, "version": 2112103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 129.0, "kuvi": 147.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74369, "osszesen": 74498, "version": 2120735, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 129.0, "kuvi": 149.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T07:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74366, "osszesen": 74496, "version": 2122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 130.0, "kuvi": 156.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74365, "osszesen": 74495, "version": 2130902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 130.0, "kuvi": 156.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74365, "osszesen": 74495, "version": 2132103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 130.0, "kuvi": 156.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74364, "osszesen": 74501, "version": 2140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 137.0, "kuvi": 173.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74353, "osszesen": 74512, "version": 2142132, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 159.0, "kuvi": 178.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T21:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74353, "osszesen": 74519, "version": 2150903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 166.0, "kuvi": 184.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74335, "osszesen": 74513, "version": 2152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 178.0, "kuvi": 190.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74335, "osszesen": 74517, "version": 2160903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 182.0, "kuvi": 198.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74321, "osszesen": 74508, "version": 2162103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 187.0, "kuvi": 205.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74310, "osszesen": 74497, "version": 2170902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 187.0, "kuvi": 209.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74300, "osszesen": 74491, "version": 2172102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 191.0, "kuvi": 216.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74290, "osszesen": 74484, "version": 2180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 194.0, "kuvi": 219.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74286, "osszesen": 74495, "version": 2182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 209.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74284, "osszesen": 74493, "version": 2190903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 209.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74284, "osszesen": 74493, "version": 2192103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 209.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74284, "osszesen": 74493, "version": 2200902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 209.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74284, "osszesen": 74493, "version": 2202102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 209.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74284, "osszesen": 74497, "version": 2210902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 213.0, "kuvi": 248.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74268, "osszesen": 74502, "version": 2212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 234.0, "kuvi": 252.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74260, "osszesen": 74500, "version": 2220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 240.0, "kuvi": 257.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74251, "osszesen": 74503, "version": 2222102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 252.0, "kuvi": 259.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74236, "osszesen": 74492, "version": 2230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 256.0, "kuvi": 264.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74227, "osszesen": 74492, "version": 2232102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 265.0, "kuvi": 268.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74223, "osszesen": 74489, "version": 2240903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 266.0, "kuvi": 269.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74214, "osszesen": 74489, "version": 2242232, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 275.0, "kuvi": 277.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T22:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74210, "osszesen": 74487, "version": 2250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 277.0, "kuvi": 279.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74207, "osszesen": 74488, "version": 2252103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 281.0, "kuvi": 286.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74204, "osszesen": 74486, "version": 2260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 282.0, "kuvi": 287.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74203, "osszesen": 74485, "version": 2262102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 282.0, "kuvi": 288.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74203, "osszesen": 74485, "version": 2270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 282.0, "kuvi": 288.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74203, "osszesen": 74485, "version": 2272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 282.0, "kuvi": 288.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74203, "osszesen": 74497, "version": 2280902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 294.0, "kuvi": 288.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74187, "osszesen": 74506, "version": 2282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 319.0, "kuvi": 306.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74184, "osszesen": 74510, "version": 3010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 326.0, "kuvi": 310.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74173, "osszesen": 74517, "version": 3012102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 344.0, "kuvi": 312.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74155, "osszesen": 74501, "version": 3020902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 346.0, "kuvi": 314.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74138, "osszesen": 74502, "version": 3022102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 364.0, "kuvi": 322.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74139, "osszesen": 74510, "version": 3030902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 371.0, "kuvi": 322.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74117, "osszesen": 74517, "version": 3032102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 400.0, "kuvi": 332.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74114, "osszesen": 74517, "version": 3040902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 403.0, "kuvi": 336.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74103, "osszesen": 74518, "version": 3042103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 415.0, "kuvi": 338.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74090, "osszesen": 74505, "version": 3050903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 415.0, "kuvi": 338.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74090, "osszesen": 74505, "version": 3052102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 415.0, "kuvi": 338.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74090, "osszesen": 74505, "version": 3060902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 415.0, "kuvi": 338.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74090, "osszesen": 74505, "version": 3062103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 415.0, "kuvi": 357.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74084, "osszesen": 74518, "version": 3070903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 434.0, "kuvi": 366.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74037, "osszesen": 74514, "version": 3072209, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 477.0, "kuvi": 376.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T22:09:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74025, "osszesen": 74510, "version": 3081002, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 485.0, "kuvi": 388.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T10:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74011, "osszesen": 74517, "version": 3082102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 506.0, "kuvi": 399.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 74009, "osszesen": 74523, "version": 3090903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 514.0, "kuvi": 417.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73984, "osszesen": 74515, "version": 3092102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 531.0, "kuvi": 431.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73969, "osszesen": 74508, "version": 3100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 539.0, "kuvi": 444.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73948, "osszesen": 74503, "version": 3102103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 555.0, "kuvi": 451.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73931, "osszesen": 74491, "version": 3110902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 560.0, "kuvi": 454.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73917, "osszesen": 74486, "version": 3112318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 569.0, "kuvi": 460.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73917, "osszesen": 74486, "version": 3120903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 569.0, "kuvi": 460.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73917, "osszesen": 74486, "version": 3122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 569.0, "kuvi": 460.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73917, "osszesen": 74487, "version": 3130903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 570.0, "kuvi": 460.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73917, "osszesen": 74488, "version": 3132102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 571.0, "kuvi": 460.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73914, "osszesen": 74487, "version": 3140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 573.0, "kuvi": 460.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73914, "osszesen": 74488, "version": 3142102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 574.0, "kuvi": 460.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73914, "osszesen": 74488, "version": 3150902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 574.0, "kuvi": 460.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73914, "osszesen": 74492, "version": 3152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 578.0, "kuvi": 460.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73900, "osszesen": 74510, "version": 3160902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 610.0, "kuvi": 472.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73812, "osszesen": 74536, "version": 3162102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 724.0, "kuvi": 526.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73792, "osszesen": 74523, "version": 3170903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 731.0, "kuvi": 540.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73774, "osszesen": 74539, "version": 3172103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 765.0, "kuvi": 546.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73746, "osszesen": 74524, "version": 3180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 778.0, "kuvi": 555.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73716, "osszesen": 74536, "version": 3182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 820.0, "kuvi": 560.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73721, "osszesen": 74541, "version": 3190902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 820.0, "kuvi": 560.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73721, "osszesen": 74543, "version": 3192102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 822.0, "kuvi": 560.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73721, "osszesen": 74544, "version": 3200903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 823.0, "kuvi": 560.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73721, "osszesen": 74546, "version": 3202103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 825.0, "kuvi": 560.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73689, "osszesen": 74548, "version": 3210903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 859.0, "kuvi": 583.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73611, "osszesen": 74564, "version": 3212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 953.0, "kuvi": 630.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73604, "osszesen": 74557, "version": 3212318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 953.0, "kuvi": 630.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73605, "osszesen": 74575, "version": 3220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 970.0, "kuvi": 640.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73521, "osszesen": 74543, "version": 3222103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1022.0, "kuvi": 677.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73480, "osszesen": 74521, "version": 3230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1041.0, "kuvi": 692.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73417, "osszesen": 74527, "version": 3232103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1110.0, "kuvi": 713.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73381, "osszesen": 74521, "version": 3240902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1140.0, "kuvi": 729.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73305, "osszesen": 74510, "version": 3242103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1205.0, "kuvi": 742.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73280, "osszesen": 74516, "version": 3250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1236.0, "kuvi": 742.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73157, "osszesen": 74512, "version": 3252102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1355.0, "kuvi": 804.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73156, "osszesen": 74511, "version": 3260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1355.0, "kuvi": 804.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73156, "osszesen": 74511, "version": 3262103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1355.0, "kuvi": 804.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73156, "osszesen": 74511, "version": 3270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1355.0, "kuvi": 804.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73156, "osszesen": 74511, "version": 3272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1355.0, "kuvi": 804.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73156, "osszesen": 74511, "version": 3280903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1355.0, "kuvi": 804.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73157, "osszesen": 74511, "version": 3282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1354.0, "kuvi": 804.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73140, "osszesen": 74494, "version": 3290903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1354.0, "kuvi": 802.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73140, "osszesen": 74494, "version": 3292203, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1354.0, "kuvi": 802.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T22:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73129, "osszesen": 74483, "version": 3300903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1354.0, "kuvi": 798.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-30T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73143, "osszesen": 74495, "version": 3310902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1352.0, "kuvi": 797.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73146, "osszesen": 74496, "version": 3312103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1350.0, "kuvi": 797.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73130, "osszesen": 74480, "version": 4010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1350.0, "kuvi": 797.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73126, "osszesen": 74476, "version": 4012103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1350.0, "kuvi": 797.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73126, "osszesen": 74476, "version": 4020202, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1350.0, "kuvi": 797.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-02T02:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 14, "evk_nev": "BUDAPEST, 14. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVII. ker\u00fclet", "indulo": 74616, "honos": 73127, "osszesen": 74477, "version": 4022333, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1350.0, "kuvi": 797.0, "oevk_jeloltre_szavhat": 74285.0, "atjelInnen": 1158.0, "Datum": "2022-04-02T23:33:00"}]}}