{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 74977.0, "domainMin": 73201.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector029": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector029"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 74977.0, "domainMin": 73201.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector029"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector029"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 74977.0, "domainMin": 73201.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-f936af2247f38ccbeaca52934c429021"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-f936af2247f38ccbeaca52934c429021": [{"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74927, "osszesen": 74927, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74912, "osszesen": 74912, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74908, "osszesen": 74908, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74908, "osszesen": 74908, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74900, "osszesen": 74900, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74900, "osszesen": 74900, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74907, "osszesen": 74907, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74895, "osszesen": 74895, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74888, "osszesen": 74888, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74888, "osszesen": 74888, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74887, "osszesen": 74887, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74887, "osszesen": 74887, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74887, "osszesen": 74887, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74887, "osszesen": 74887, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74885, "osszesen": 74885, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74884, "osszesen": 74884, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74868, "osszesen": 74868, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74868, "osszesen": 74868, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74859, "osszesen": 74860, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1.0, "kuvi": 0.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74855, "osszesen": 74859, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4.0, "kuvi": 4.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74846, "osszesen": 74850, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4.0, "kuvi": 13.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74845, "osszesen": 74851, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 6.0, "kuvi": 31.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74837, "osszesen": 74843, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 6.0, "kuvi": 31.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74837, "osszesen": 74843, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 6.0, "kuvi": 31.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74837, "osszesen": 74843, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 6.0, "kuvi": 31.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74837, "osszesen": 74843, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 6.0, "kuvi": 31.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74832, "osszesen": 74843, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 11.0, "kuvi": 56.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74828, "osszesen": 74847, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 19.0, "kuvi": 61.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74820, "osszesen": 74841, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 21.0, "kuvi": 65.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74815, "osszesen": 74851, "version": 2012111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 36.0, "kuvi": 68.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74813, "osszesen": 74852, "version": 2020911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 39.0, "kuvi": 70.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74808, "osszesen": 74859, "version": 2022111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 51.0, "kuvi": 74.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74798, "osszesen": 74849, "version": 2030911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 51.0, "kuvi": 75.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74790, "osszesen": 74857, "version": 2032111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 67.0, "kuvi": 82.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74779, "osszesen": 74847, "version": 2040911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 68.0, "kuvi": 84.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74773, "osszesen": 74850, "version": 2042111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 77.0, "kuvi": 84.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74762, "osszesen": 74839, "version": 2050910, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 77.0, "kuvi": 84.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T09:10:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74762, "osszesen": 74839, "version": 2052111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 77.0, "kuvi": 84.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74763, "osszesen": 74840, "version": 2060911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 77.0, "kuvi": 84.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74763, "osszesen": 74840, "version": 2062111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 77.0, "kuvi": 84.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74746, "osszesen": 74844, "version": 2070912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 98.0, "kuvi": 93.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74736, "osszesen": 74860, "version": 2072111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 124.0, "kuvi": 101.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74725, "osszesen": 74851, "version": 2080911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 126.0, "kuvi": 103.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74712, "osszesen": 74851, "version": 2082111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 139.0, "kuvi": 110.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74697, "osszesen": 74843, "version": 2090911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 146.0, "kuvi": 110.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74690, "osszesen": 74846, "version": 2092204, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 156.0, "kuvi": 123.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T22:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74681, "osszesen": 74838, "version": 2100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 157.0, "kuvi": 123.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74676, "osszesen": 74846, "version": 2102102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 170.0, "kuvi": 134.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74669, "osszesen": 74840, "version": 2110903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 171.0, "kuvi": 137.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74668, "osszesen": 74852, "version": 2112103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 184.0, "kuvi": 142.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74658, "osszesen": 74842, "version": 2120735, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 184.0, "kuvi": 142.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T07:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74658, "osszesen": 74844, "version": 2122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 186.0, "kuvi": 142.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74657, "osszesen": 74843, "version": 2130902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 186.0, "kuvi": 142.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74657, "osszesen": 74845, "version": 2132103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 188.0, "kuvi": 142.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74651, "osszesen": 74849, "version": 2140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 198.0, "kuvi": 153.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74622, "osszesen": 74877, "version": 2142132, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 255.0, "kuvi": 165.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T21:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74617, "osszesen": 74875, "version": 2150903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 258.0, "kuvi": 172.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74588, "osszesen": 74861, "version": 2152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 273.0, "kuvi": 177.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74584, "osszesen": 74859, "version": 2160903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 275.0, "kuvi": 181.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74580, "osszesen": 74864, "version": 2162103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 284.0, "kuvi": 181.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74575, "osszesen": 74862, "version": 2170902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 287.0, "kuvi": 189.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74570, "osszesen": 74867, "version": 2172102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 297.0, "kuvi": 194.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74561, "osszesen": 74861, "version": 2180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 300.0, "kuvi": 198.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74551, "osszesen": 74859, "version": 2182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 308.0, "kuvi": 207.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74548, "osszesen": 74856, "version": 2190903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 308.0, "kuvi": 207.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74548, "osszesen": 74856, "version": 2192103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 308.0, "kuvi": 207.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74548, "osszesen": 74856, "version": 2200902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 308.0, "kuvi": 207.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74548, "osszesen": 74856, "version": 2202102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 308.0, "kuvi": 207.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74545, "osszesen": 74872, "version": 2210902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 327.0, "kuvi": 210.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74526, "osszesen": 74895, "version": 2212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 369.0, "kuvi": 233.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74515, "osszesen": 74891, "version": 2220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 376.0, "kuvi": 235.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74510, "osszesen": 74898, "version": 2222102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 388.0, "kuvi": 241.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74504, "osszesen": 74899, "version": 2230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 395.0, "kuvi": 245.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74489, "osszesen": 74913, "version": 2232102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 424.0, "kuvi": 251.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74476, "osszesen": 74907, "version": 2240903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 431.0, "kuvi": 254.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74474, "osszesen": 74912, "version": 2242232, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 438.0, "kuvi": 254.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T22:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74461, "osszesen": 74908, "version": 2250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 447.0, "kuvi": 255.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74453, "osszesen": 74909, "version": 2252103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 456.0, "kuvi": 260.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74445, "osszesen": 74901, "version": 2260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 456.0, "kuvi": 260.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74445, "osszesen": 74902, "version": 2262102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 457.0, "kuvi": 260.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74445, "osszesen": 74902, "version": 2270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 457.0, "kuvi": 260.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74445, "osszesen": 74902, "version": 2272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 457.0, "kuvi": 260.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74438, "osszesen": 74908, "version": 2280902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 470.0, "kuvi": 270.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74426, "osszesen": 74933, "version": 2282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 507.0, "kuvi": 277.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74404, "osszesen": 74915, "version": 3010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 511.0, "kuvi": 284.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74397, "osszesen": 74922, "version": 3012102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 525.0, "kuvi": 289.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74385, "osszesen": 74912, "version": 3020902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 527.0, "kuvi": 289.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74376, "osszesen": 74932, "version": 3022102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 556.0, "kuvi": 302.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74377, "osszesen": 74937, "version": 3030902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 560.0, "kuvi": 313.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74360, "osszesen": 74953, "version": 3032102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 593.0, "kuvi": 319.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74355, "osszesen": 74953, "version": 3040902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 598.0, "kuvi": 320.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74341, "osszesen": 74960, "version": 3042103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 619.0, "kuvi": 333.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74332, "osszesen": 74951, "version": 3050903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 619.0, "kuvi": 333.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74332, "osszesen": 74952, "version": 3052102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 620.0, "kuvi": 333.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74331, "osszesen": 74951, "version": 3060902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 620.0, "kuvi": 333.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74331, "osszesen": 74951, "version": 3062103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 620.0, "kuvi": 333.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74327, "osszesen": 74971, "version": 3070903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 644.0, "kuvi": 340.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74285, "osszesen": 74980, "version": 3072209, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 695.0, "kuvi": 384.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T22:09:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74267, "osszesen": 74972, "version": 3081002, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 705.0, "kuvi": 395.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T10:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74247, "osszesen": 74975, "version": 3082102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 728.0, "kuvi": 406.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74231, "osszesen": 74966, "version": 3090903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 735.0, "kuvi": 417.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74205, "osszesen": 74979, "version": 3092102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 774.0, "kuvi": 426.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74181, "osszesen": 74968, "version": 3100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 787.0, "kuvi": 430.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74168, "osszesen": 74983, "version": 3102103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 815.0, "kuvi": 439.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74154, "osszesen": 74984, "version": 3110902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 830.0, "kuvi": 444.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74122, "osszesen": 74975, "version": 3112318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 853.0, "kuvi": 447.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74123, "osszesen": 74977, "version": 3120903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 854.0, "kuvi": 447.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74123, "osszesen": 74978, "version": 3122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 855.0, "kuvi": 447.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74123, "osszesen": 74978, "version": 3130903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 855.0, "kuvi": 447.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74123, "osszesen": 74979, "version": 3132102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 856.0, "kuvi": 447.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74122, "osszesen": 74979, "version": 3140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 857.0, "kuvi": 447.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74122, "osszesen": 74980, "version": 3142102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 858.0, "kuvi": 447.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74122, "osszesen": 74980, "version": 3150902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 858.0, "kuvi": 447.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74122, "osszesen": 74984, "version": 3152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 862.0, "kuvi": 447.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74101, "osszesen": 75015, "version": 3160902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 914.0, "kuvi": 465.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74016, "osszesen": 75082, "version": 3162102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1066.0, "kuvi": 510.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 74001, "osszesen": 75081, "version": 3170903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1080.0, "kuvi": 511.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73962, "osszesen": 75097, "version": 3172103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1135.0, "kuvi": 527.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73957, "osszesen": 75115, "version": 3180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1158.0, "kuvi": 528.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73920, "osszesen": 75134, "version": 3182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1214.0, "kuvi": 548.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73915, "osszesen": 75129, "version": 3190902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1214.0, "kuvi": 548.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73909, "osszesen": 75124, "version": 3192102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1215.0, "kuvi": 551.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73899, "osszesen": 75113, "version": 3200903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1214.0, "kuvi": 551.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73899, "osszesen": 75116, "version": 3202103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1217.0, "kuvi": 551.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73884, "osszesen": 75160, "version": 3210903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1276.0, "kuvi": 564.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73779, "osszesen": 75210, "version": 3212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1431.0, "kuvi": 610.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73775, "osszesen": 75206, "version": 3212318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1431.0, "kuvi": 610.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73767, "osszesen": 75231, "version": 3220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1464.0, "kuvi": 610.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73699, "osszesen": 75243, "version": 3222103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1544.0, "kuvi": 626.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73689, "osszesen": 75273, "version": 3230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1584.0, "kuvi": 632.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73605, "osszesen": 75275, "version": 3232103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1670.0, "kuvi": 658.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73586, "osszesen": 75300, "version": 3240902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1714.0, "kuvi": 665.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73496, "osszesen": 75303, "version": 3242103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1807.0, "kuvi": 684.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73474, "osszesen": 75346, "version": 3250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1872.0, "kuvi": 687.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73308, "osszesen": 75366, "version": 3252102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2058.0, "kuvi": 726.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73306, "osszesen": 75364, "version": 3260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2058.0, "kuvi": 724.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73306, "osszesen": 75364, "version": 3262103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2058.0, "kuvi": 724.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73280, "osszesen": 75338, "version": 3270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2058.0, "kuvi": 724.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73280, "osszesen": 75338, "version": 3272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2058.0, "kuvi": 724.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73280, "osszesen": 75337, "version": 3280903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2057.0, "kuvi": 724.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73281, "osszesen": 75338, "version": 3282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2057.0, "kuvi": 723.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73266, "osszesen": 75323, "version": 3290903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2057.0, "kuvi": 722.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73267, "osszesen": 75323, "version": 3292203, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2056.0, "kuvi": 719.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T22:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73260, "osszesen": 75314, "version": 3300903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2054.0, "kuvi": 718.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-30T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73267, "osszesen": 75318, "version": 3310902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2051.0, "kuvi": 718.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73269, "osszesen": 75317, "version": 3312103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2048.0, "kuvi": 718.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73264, "osszesen": 75310, "version": 4010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2046.0, "kuvi": 718.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73251, "osszesen": 75296, "version": 4012103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2045.0, "kuvi": 718.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73251, "osszesen": 75296, "version": 4020202, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2045.0, "kuvi": 718.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-02T02:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 17, "evk_nev": "BUDAPEST, 17. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XXI. ker\u00fclet", "indulo": 74936, "honos": 73251, "osszesen": 75296, "version": 4022333, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2045.0, "kuvi": 718.0, "oevk_jeloltre_szavhat": 74456.0, "atjelInnen": 1205.0, "Datum": "2022-04-02T23:33:00"}]}}