{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 68741.0, "domainMin": 66168.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector090": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector090"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 68741.0, "domainMin": 66168.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector090"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector090"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 68741.0, "domainMin": 66168.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-8aef46f373fbad4670e973b038cf1b22"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-8aef46f373fbad4670e973b038cf1b22": [{"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68691, "osszesen": 68691, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68681, "osszesen": 68681, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68662, "osszesen": 68662, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68662, "osszesen": 68662, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68643, "osszesen": 68643, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68643, "osszesen": 68643, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68641, "osszesen": 68641, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68636, "osszesen": 68636, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68643, "osszesen": 68643, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68643, "osszesen": 68643, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68642, "osszesen": 68642, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68642, "osszesen": 68642, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68642, "osszesen": 68642, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68642, "osszesen": 68642, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68633, "osszesen": 68633, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68629, "osszesen": 68629, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68578, "osszesen": 68578, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68578, "osszesen": 68578, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68577, "osszesen": 68577, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 1.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68570, "osszesen": 68589, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 19.0, "kuvi": 3.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68565, "osszesen": 68593, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 28.0, "kuvi": 11.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68554, "osszesen": 68597, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 43.0, "kuvi": 38.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68557, "osszesen": 68600, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 43.0, "kuvi": 38.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68557, "osszesen": 68600, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 43.0, "kuvi": 38.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68557, "osszesen": 68600, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 43.0, "kuvi": 38.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68557, "osszesen": 68600, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 43.0, "kuvi": 38.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68552, "osszesen": 68612, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 60.0, "kuvi": 44.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68536, "osszesen": 68640, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 104.0, "kuvi": 83.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68527, "osszesen": 68637, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 110.0, "kuvi": 88.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68508, "osszesen": 68646, "version": 2012111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 138.0, "kuvi": 104.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68499, "osszesen": 68642, "version": 2020911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 143.0, "kuvi": 112.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68484, "osszesen": 68646, "version": 2022111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 162.0, "kuvi": 119.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68487, "osszesen": 68651, "version": 2030911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 164.0, "kuvi": 120.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68470, "osszesen": 68674, "version": 2032111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 204.0, "kuvi": 130.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68471, "osszesen": 68683, "version": 2040911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 212.0, "kuvi": 130.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68457, "osszesen": 68690, "version": 2042111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 233.0, "kuvi": 144.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68456, "osszesen": 68689, "version": 2050910, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 233.0, "kuvi": 144.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T09:10:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68456, "osszesen": 68689, "version": 2052111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 233.0, "kuvi": 144.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68456, "osszesen": 68689, "version": 2060911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 233.0, "kuvi": 144.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68456, "osszesen": 68689, "version": 2062111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 233.0, "kuvi": 144.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68441, "osszesen": 68708, "version": 2070912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 267.0, "kuvi": 152.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68405, "osszesen": 68724, "version": 2072111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 319.0, "kuvi": 172.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68394, "osszesen": 68722, "version": 2080911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 328.0, "kuvi": 175.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68381, "osszesen": 68751, "version": 2082111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 370.0, "kuvi": 183.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68381, "osszesen": 68764, "version": 2090911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 383.0, "kuvi": 190.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68375, "osszesen": 68778, "version": 2092204, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 403.0, "kuvi": 197.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T22:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68393, "osszesen": 68797, "version": 2100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 404.0, "kuvi": 197.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68377, "osszesen": 68817, "version": 2102102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 440.0, "kuvi": 209.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68362, "osszesen": 68809, "version": 2110903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 447.0, "kuvi": 211.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68345, "osszesen": 68817, "version": 2112103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 472.0, "kuvi": 219.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68348, "osszesen": 68820, "version": 2120735, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 472.0, "kuvi": 219.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T07:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68340, "osszesen": 68814, "version": 2122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 474.0, "kuvi": 223.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68339, "osszesen": 68813, "version": 2130902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 474.0, "kuvi": 223.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68339, "osszesen": 68815, "version": 2132103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 476.0, "kuvi": 223.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68327, "osszesen": 68827, "version": 2140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 500.0, "kuvi": 233.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68309, "osszesen": 68901, "version": 2142132, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 592.0, "kuvi": 246.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T21:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68305, "osszesen": 68920, "version": 2150903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 615.0, "kuvi": 249.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68285, "osszesen": 68945, "version": 2152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 660.0, "kuvi": 260.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68281, "osszesen": 68948, "version": 2160903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 667.0, "kuvi": 271.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68271, "osszesen": 68976, "version": 2162103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 705.0, "kuvi": 276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68266, "osszesen": 68985, "version": 2170902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 719.0, "kuvi": 281.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68250, "osszesen": 69007, "version": 2172102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 757.0, "kuvi": 295.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68245, "osszesen": 69019, "version": 2180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 774.0, "kuvi": 308.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68232, "osszesen": 69064, "version": 2182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 832.0, "kuvi": 314.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68239, "osszesen": 69071, "version": 2190903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 832.0, "kuvi": 315.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68239, "osszesen": 69073, "version": 2192103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 834.0, "kuvi": 315.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68239, "osszesen": 69073, "version": 2200902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 834.0, "kuvi": 315.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68239, "osszesen": 69078, "version": 2202102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 839.0, "kuvi": 315.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68218, "osszesen": 69100, "version": 2210902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 882.0, "kuvi": 340.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68197, "osszesen": 69181, "version": 2212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 984.0, "kuvi": 364.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68170, "osszesen": 69169, "version": 2220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 999.0, "kuvi": 373.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68146, "osszesen": 69232, "version": 2222102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1086.0, "kuvi": 379.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68143, "osszesen": 69250, "version": 2230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1107.0, "kuvi": 390.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68124, "osszesen": 69282, "version": 2232102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1158.0, "kuvi": 399.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68122, "osszesen": 69292, "version": 2240903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1170.0, "kuvi": 410.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68106, "osszesen": 69311, "version": 2242232, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1205.0, "kuvi": 419.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T22:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68095, "osszesen": 69322, "version": 2250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1227.0, "kuvi": 422.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68087, "osszesen": 69345, "version": 2252103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1258.0, "kuvi": 432.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68087, "osszesen": 69347, "version": 2260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1260.0, "kuvi": 435.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68083, "osszesen": 69346, "version": 2262102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1263.0, "kuvi": 437.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68080, "osszesen": 69343, "version": 2270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1263.0, "kuvi": 437.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68080, "osszesen": 69343, "version": 2272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1263.0, "kuvi": 437.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68080, "osszesen": 69362, "version": 2280902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1282.0, "kuvi": 437.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68044, "osszesen": 69387, "version": 2282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1343.0, "kuvi": 467.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68048, "osszesen": 69414, "version": 3010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1366.0, "kuvi": 472.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68036, "osszesen": 69446, "version": 3012102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1410.0, "kuvi": 483.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 68027, "osszesen": 69441, "version": 3020902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1414.0, "kuvi": 485.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67988, "osszesen": 69498, "version": 3022102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1510.0, "kuvi": 507.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67978, "osszesen": 69511, "version": 3030902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1533.0, "kuvi": 512.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67947, "osszesen": 69539, "version": 3032102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1592.0, "kuvi": 517.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67935, "osszesen": 69548, "version": 3040902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1613.0, "kuvi": 522.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67913, "osszesen": 69588, "version": 3042103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1675.0, "kuvi": 537.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67918, "osszesen": 69593, "version": 3050903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1675.0, "kuvi": 537.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67918, "osszesen": 69596, "version": 3052102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1678.0, "kuvi": 537.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67916, "osszesen": 69594, "version": 3060902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1678.0, "kuvi": 537.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67916, "osszesen": 69595, "version": 3062103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1679.0, "kuvi": 537.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67892, "osszesen": 69660, "version": 3070903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1768.0, "kuvi": 565.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67847, "osszesen": 69843, "version": 3072209, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1996.0, "kuvi": 611.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T22:09:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67809, "osszesen": 69855, "version": 3081002, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2046.0, "kuvi": 636.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T10:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67785, "osszesen": 69914, "version": 3082102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2129.0, "kuvi": 650.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67773, "osszesen": 69929, "version": 3090903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2156.0, "kuvi": 656.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67731, "osszesen": 70007, "version": 3092102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2276.0, "kuvi": 687.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67712, "osszesen": 70014, "version": 3100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2302.0, "kuvi": 700.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67684, "osszesen": 70097, "version": 3102103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2413.0, "kuvi": 721.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67644, "osszesen": 70095, "version": 3110902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2451.0, "kuvi": 732.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67629, "osszesen": 70174, "version": 3112318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2545.0, "kuvi": 749.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67624, "osszesen": 70172, "version": 3120903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2548.0, "kuvi": 749.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67624, "osszesen": 70173, "version": 3122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2549.0, "kuvi": 749.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67618, "osszesen": 70168, "version": 3130903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2550.0, "kuvi": 749.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67618, "osszesen": 70170, "version": 3132102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2552.0, "kuvi": 749.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67618, "osszesen": 70176, "version": 3140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2558.0, "kuvi": 749.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67618, "osszesen": 70191, "version": 3142102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2573.0, "kuvi": 749.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67618, "osszesen": 70191, "version": 3150902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2573.0, "kuvi": 749.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67618, "osszesen": 70198, "version": 3152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2580.0, "kuvi": 749.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67574, "osszesen": 70392, "version": 3160902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2818.0, "kuvi": 786.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67441, "osszesen": 70797, "version": 3162102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3356.0, "kuvi": 869.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67436, "osszesen": 70869, "version": 3170903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3433.0, "kuvi": 878.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67393, "osszesen": 71027, "version": 3172103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3634.0, "kuvi": 897.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67364, "osszesen": 71099, "version": 3180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3735.0, "kuvi": 901.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67289, "osszesen": 71203, "version": 3182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3914.0, "kuvi": 925.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67283, "osszesen": 71197, "version": 3190902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3914.0, "kuvi": 925.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67283, "osszesen": 71202, "version": 3192102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3919.0, "kuvi": 925.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67276, "osszesen": 71194, "version": 3200903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3918.0, "kuvi": 925.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67276, "osszesen": 71199, "version": 3202103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3923.0, "kuvi": 925.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67237, "osszesen": 71391, "version": 3210903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4154.0, "kuvi": 948.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67037, "osszesen": 71920, "version": 3212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4883.0, "kuvi": 1022.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 67018, "osszesen": 71901, "version": 3212318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 4883.0, "kuvi": 1022.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66978, "osszesen": 71998, "version": 3220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5020.0, "kuvi": 1037.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66867, "osszesen": 72288, "version": 3222103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5421.0, "kuvi": 1073.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66810, "osszesen": 72387, "version": 3230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 5577.0, "kuvi": 1091.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66686, "osszesen": 72702, "version": 3232103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 6016.0, "kuvi": 1129.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66660, "osszesen": 72839, "version": 3240902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 6179.0, "kuvi": 1142.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66515, "osszesen": 73257, "version": 3242103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 6742.0, "kuvi": 1190.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66496, "osszesen": 73533, "version": 3250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 7037.0, "kuvi": 1197.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66228, "osszesen": 74356, "version": 3252102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8128.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66228, "osszesen": 74355, "version": 3260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8127.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66226, "osszesen": 74354, "version": 3262103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8128.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66229, "osszesen": 74357, "version": 3270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8128.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66230, "osszesen": 74357, "version": 3272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8127.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66230, "osszesen": 74355, "version": 3280903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8125.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66230, "osszesen": 74354, "version": 3282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8124.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66218, "osszesen": 74340, "version": 3290903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8122.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66218, "osszesen": 74340, "version": 3292203, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8122.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T22:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66228, "osszesen": 74349, "version": 3300903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8121.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-30T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66229, "osszesen": 74341, "version": 3310902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8112.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66233, "osszesen": 74341, "version": 3312103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8108.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66224, "osszesen": 74328, "version": 4010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8104.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66221, "osszesen": 74311, "version": 4012103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8090.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66221, "osszesen": 74311, "version": 4020202, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8090.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-02T02:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 6, "evk_nev": "BUDAPEST, 06. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest VIII. ker\u00fclet", "indulo": 68703, "honos": 66228, "osszesen": 74318, "version": 4022333, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8090.0, "kuvi": 1276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": 68448.0, "atjelInnen": 2220.0, "Datum": "2022-04-02T23:33:00"}]}}