{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 69232.0, "domainMin": 69009.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector051": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector051"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 69232.0, "domainMin": 69009.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector051"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector051"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 69232.0, "domainMin": 69009.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-51afdbe663a23bdd2e6d437fcd7c5396"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-51afdbe663a23bdd2e6d437fcd7c5396": [{"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69182, "osszesen": 69182, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69176, "osszesen": 69176, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69167, "osszesen": 69167, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69167, "osszesen": 69167, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69166, "osszesen": 69166, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69166, "osszesen": 69166, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69158, "osszesen": 69158, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69147, "osszesen": 69147, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69137, "osszesen": 69137, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69137, "osszesen": 69137, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69137, "osszesen": 69137, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69137, "osszesen": 69137, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69137, "osszesen": 69137, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69137, "osszesen": 69137, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69127, "osszesen": 69127, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69126, "osszesen": 69126, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69104, "osszesen": 69104, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69104, "osszesen": 69104, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69088, "osszesen": 69088, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 1.0, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69089, "osszesen": 69095, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 6.0, "kuvi": 15.0, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69084, "osszesen": 69093, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 9.0, "kuvi": 24.0, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69078, "osszesen": 69089, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 11.0, "kuvi": 32.0, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69079, "osszesen": 69090, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 11.0, "kuvi": 32.0, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69079, "osszesen": 69090, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 11.0, "kuvi": 32.0, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69079, "osszesen": 69090, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 11.0, "kuvi": 32.0, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69079, "osszesen": 69090, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 11.0, "kuvi": 32.0, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69080, "osszesen": 69098, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 18.0, "kuvi": 37.0, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69061, "osszesen": 69098, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 37.0, "kuvi": 68.0, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 13, "evk_nev": "BUDAPEST, 13. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest XVI. ker\u00fclet", "indulo": 69191, "honos": 69059, "osszesen": 69096, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 37.0, "kuvi": 68.0, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}]}}