{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 71518.0, "domainMin": 69380.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector021": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector021"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 71518.0, "domainMin": 69380.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector021"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector021"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 71518.0, "domainMin": 69380.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-eb3d3863c156a643222d4c39e07e4d29"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-eb3d3863c156a643222d4c39e07e4d29": [{"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71464, "osszesen": 71464, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71468, "osszesen": 71468, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71465, "osszesen": 71465, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71465, "osszesen": 71465, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71454, "osszesen": 71454, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71454, "osszesen": 71454, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71454, "osszesen": 71454, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71453, "osszesen": 71453, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71452, "osszesen": 71452, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71452, "osszesen": 71452, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71452, "osszesen": 71452, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71452, "osszesen": 71452, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71452, "osszesen": 71452, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71452, "osszesen": 71452, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71455, "osszesen": 71455, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71455, "osszesen": 71455, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71449, "osszesen": 71449, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71449, "osszesen": 71449, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71442, "osszesen": 71442, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 0.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71437, "osszesen": 71445, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 8.0, "kuvi": 39.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71437, "osszesen": 71447, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 10.0, "kuvi": 62.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71435, "osszesen": 71454, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 19.0, "kuvi": 79.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71426, "osszesen": 71445, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 19.0, "kuvi": 79.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71426, "osszesen": 71445, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 19.0, "kuvi": 79.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71425, "osszesen": 71444, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 19.0, "kuvi": 79.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71425, "osszesen": 71444, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 19.0, "kuvi": 79.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71425, "osszesen": 71449, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 24.0, "kuvi": 121.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71422, "osszesen": 71463, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 41.0, "kuvi": 152.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71402, "osszesen": 71445, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 43.0, "kuvi": 152.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71396, "osszesen": 71447, "version": 2012111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 51.0, "kuvi": 168.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71386, "osszesen": 71440, "version": 2020911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 54.0, "kuvi": 179.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71384, "osszesen": 71448, "version": 2022111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 64.0, "kuvi": 188.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71372, "osszesen": 71436, "version": 2030911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 64.0, "kuvi": 188.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71364, "osszesen": 71442, "version": 2032111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 78.0, "kuvi": 202.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71357, "osszesen": 71437, "version": 2040911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 80.0, "kuvi": 209.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71349, "osszesen": 71441, "version": 2042111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 92.0, "kuvi": 223.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71341, "osszesen": 71433, "version": 2050910, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 92.0, "kuvi": 223.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T09:10:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71341, "osszesen": 71433, "version": 2052111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 92.0, "kuvi": 223.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71341, "osszesen": 71433, "version": 2060911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 92.0, "kuvi": 223.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71341, "osszesen": 71433, "version": 2062111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 92.0, "kuvi": 223.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71325, "osszesen": 71430, "version": 2070912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 105.0, "kuvi": 253.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T09:12:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71316, "osszesen": 71452, "version": 2072111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 136.0, "kuvi": 283.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71309, "osszesen": 71450, "version": 2080911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 141.0, "kuvi": 290.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71299, "osszesen": 71453, "version": 2082111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 154.0, "kuvi": 305.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T21:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71285, "osszesen": 71440, "version": 2090911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 155.0, "kuvi": 319.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T09:11:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71280, "osszesen": 71445, "version": 2092204, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 165.0, "kuvi": 333.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T22:04:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71268, "osszesen": 71433, "version": 2100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 165.0, "kuvi": 333.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71262, "osszesen": 71447, "version": 2102102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 185.0, "kuvi": 353.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71246, "osszesen": 71434, "version": 2110903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 188.0, "kuvi": 366.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71235, "osszesen": 71439, "version": 2112103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 204.0, "kuvi": 378.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71214, "osszesen": 71418, "version": 2120735, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 204.0, "kuvi": 378.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T07:35:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71209, "osszesen": 71418, "version": 2122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 209.0, "kuvi": 395.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71208, "osszesen": 71417, "version": 2130902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 209.0, "kuvi": 395.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71208, "osszesen": 71417, "version": 2132103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 209.0, "kuvi": 395.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71201, "osszesen": 71430, "version": 2140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 229.0, "kuvi": 426.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71192, "osszesen": 71464, "version": 2142132, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 272.0, "kuvi": 464.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T21:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71190, "osszesen": 71465, "version": 2150903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 275.0, "kuvi": 474.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71177, "osszesen": 71470, "version": 2152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 293.0, "kuvi": 485.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71170, "osszesen": 71470, "version": 2160903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 300.0, "kuvi": 496.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71160, "osszesen": 71478, "version": 2162103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 318.0, "kuvi": 508.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71153, "osszesen": 71479, "version": 2170902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 326.0, "kuvi": 525.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71144, "osszesen": 71482, "version": 2172102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 338.0, "kuvi": 542.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71130, "osszesen": 71475, "version": 2180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 345.0, "kuvi": 553.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71123, "osszesen": 71488, "version": 2182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 365.0, "kuvi": 564.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71120, "osszesen": 71485, "version": 2190903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 365.0, "kuvi": 564.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71120, "osszesen": 71485, "version": 2192103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 365.0, "kuvi": 564.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71120, "osszesen": 71485, "version": 2200902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 365.0, "kuvi": 564.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71120, "osszesen": 71485, "version": 2202102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 365.0, "kuvi": 564.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71110, "osszesen": 71493, "version": 2210902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 383.0, "kuvi": 604.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71099, "osszesen": 71512, "version": 2212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 413.0, "kuvi": 632.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71086, "osszesen": 71505, "version": 2220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 419.0, "kuvi": 643.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71076, "osszesen": 71513, "version": 2222102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 437.0, "kuvi": 658.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71068, "osszesen": 71513, "version": 2230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 445.0, "kuvi": 676.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71064, "osszesen": 71521, "version": 2232102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 457.0, "kuvi": 687.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71054, "osszesen": 71518, "version": 2240903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 464.0, "kuvi": 696.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71052, "osszesen": 71535, "version": 2242232, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 483.0, "kuvi": 708.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T22:32:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71046, "osszesen": 71534, "version": 2250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 488.0, "kuvi": 719.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71041, "osszesen": 71540, "version": 2252103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 499.0, "kuvi": 733.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71046, "osszesen": 71546, "version": 2260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 500.0, "kuvi": 738.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71046, "osszesen": 71547, "version": 2262102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 501.0, "kuvi": 743.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71046, "osszesen": 71547, "version": 2270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 501.0, "kuvi": 743.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71046, "osszesen": 71548, "version": 2272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 502.0, "kuvi": 743.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71042, "osszesen": 71563, "version": 2280902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 521.0, "kuvi": 763.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71024, "osszesen": 71571, "version": 2282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 547.0, "kuvi": 783.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71011, "osszesen": 71567, "version": 3010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 556.0, "kuvi": 807.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71004, "osszesen": 71584, "version": 3012102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 580.0, "kuvi": 823.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 71000, "osszesen": 71585, "version": 3020902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 585.0, "kuvi": 827.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70981, "osszesen": 71596, "version": 3022102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 615.0, "kuvi": 873.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70963, "osszesen": 71592, "version": 3030902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 629.0, "kuvi": 895.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70956, "osszesen": 71620, "version": 3032102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 664.0, "kuvi": 912.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70955, "osszesen": 71636, "version": 3040902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 681.0, "kuvi": 931.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70945, "osszesen": 71663, "version": 3042103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 718.0, "kuvi": 949.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70952, "osszesen": 71670, "version": 3050903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 718.0, "kuvi": 949.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70952, "osszesen": 71671, "version": 3052102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 719.0, "kuvi": 949.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70951, "osszesen": 71670, "version": 3060902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 719.0, "kuvi": 949.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70951, "osszesen": 71670, "version": 3062103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 719.0, "kuvi": 949.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70916, "osszesen": 71669, "version": 3070903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 753.0, "kuvi": 1032.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70893, "osszesen": 71748, "version": 3072209, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 855.0, "kuvi": 1066.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T22:09:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70877, "osszesen": 71743, "version": 3081002, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 866.0, "kuvi": 1112.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T10:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70848, "osszesen": 71763, "version": 3082102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 915.0, "kuvi": 1134.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70817, "osszesen": 71747, "version": 3090903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 930.0, "kuvi": 1181.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70794, "osszesen": 71775, "version": 3092102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 981.0, "kuvi": 1236.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70785, "osszesen": 71789, "version": 3100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1004.0, "kuvi": 1271.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70743, "osszesen": 71829, "version": 3102103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1086.0, "kuvi": 1305.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70730, "osszesen": 71832, "version": 3110902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1102.0, "kuvi": 1318.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70700, "osszesen": 71831, "version": 3112318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1131.0, "kuvi": 1330.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70697, "osszesen": 71827, "version": 3120903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1130.0, "kuvi": 1330.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70697, "osszesen": 71827, "version": 3122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1130.0, "kuvi": 1330.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70696, "osszesen": 71828, "version": 3130903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1132.0, "kuvi": 1330.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70683, "osszesen": 71821, "version": 3132102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1138.0, "kuvi": 1356.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70684, "osszesen": 71825, "version": 3140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1141.0, "kuvi": 1356.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70684, "osszesen": 71833, "version": 3142102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1149.0, "kuvi": 1356.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70684, "osszesen": 71833, "version": 3150902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1149.0, "kuvi": 1356.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70664, "osszesen": 71815, "version": 3152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1151.0, "kuvi": 1375.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70582, "osszesen": 71830, "version": 3160902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1248.0, "kuvi": 1506.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70555, "osszesen": 72006, "version": 3162102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1451.0, "kuvi": 1550.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70551, "osszesen": 72022, "version": 3170903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1471.0, "kuvi": 1574.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70511, "osszesen": 72083, "version": 3172103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1572.0, "kuvi": 1604.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70479, "osszesen": 72079, "version": 3180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1600.0, "kuvi": 1639.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70438, "osszesen": 72127, "version": 3182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1689.0, "kuvi": 1663.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70444, "osszesen": 72133, "version": 3190902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1689.0, "kuvi": 1663.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70444, "osszesen": 72136, "version": 3192102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1692.0, "kuvi": 1663.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70443, "osszesen": 72135, "version": 3200903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1692.0, "kuvi": 1663.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70443, "osszesen": 72139, "version": 3202103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1696.0, "kuvi": 1663.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70362, "osszesen": 72131, "version": 3210903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1769.0, "kuvi": 1758.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70245, "osszesen": 72277, "version": 3212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2032.0, "kuvi": 1826.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70234, "osszesen": 72266, "version": 3212318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2032.0, "kuvi": 1826.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T23:18:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70189, "osszesen": 72258, "version": 3220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2069.0, "kuvi": 1858.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 70063, "osszesen": 72314, "version": 3222103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2251.0, "kuvi": 1906.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69998, "osszesen": 72295, "version": 3230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2297.0, "kuvi": 1944.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69873, "osszesen": 72330, "version": 3232103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2457.0, "kuvi": 1970.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69817, "osszesen": 72329, "version": 3240902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2512.0, "kuvi": 2004.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69681, "osszesen": 72402, "version": 3242103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2721.0, "kuvi": 2088.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69617, "osszesen": 72411, "version": 3250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2794.0, "kuvi": 2128.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69436, "osszesen": 72529, "version": 3252102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3093.0, "kuvi": 2206.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69436, "osszesen": 72529, "version": 3260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3093.0, "kuvi": 2206.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69436, "osszesen": 72530, "version": 3262103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3094.0, "kuvi": 2206.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69431, "osszesen": 72525, "version": 3270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3094.0, "kuvi": 2206.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69431, "osszesen": 72524, "version": 3272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3093.0, "kuvi": 2206.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69431, "osszesen": 72524, "version": 3280903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3093.0, "kuvi": 2204.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69432, "osszesen": 72525, "version": 3282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3093.0, "kuvi": 2203.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T21:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69431, "osszesen": 72524, "version": 3290903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3093.0, "kuvi": 2202.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69432, "osszesen": 72523, "version": 3292203, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3091.0, "kuvi": 2201.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T22:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69430, "osszesen": 72521, "version": 3300903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3091.0, "kuvi": 2199.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-30T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69437, "osszesen": 72527, "version": 3310902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3090.0, "kuvi": 2192.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T09:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69442, "osszesen": 72527, "version": 3312103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3085.0, "kuvi": 2192.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69445, "osszesen": 72529, "version": 4010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3084.0, "kuvi": 2192.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T09:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69449, "osszesen": 72530, "version": 4012103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3081.0, "kuvi": 2192.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T21:03:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69449, "osszesen": 72530, "version": 4020202, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3081.0, "kuvi": 2192.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-02T02:02:00"}, {"maz": 1.0, "maz_nev": "BUDAPEST", "evk": 4, "evk_nev": "BUDAPEST, 04. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Budapest II. ker\u00fclet", "indulo": 71456, "honos": 69452, "osszesen": 72533, "version": 4022333, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3081.0, "kuvi": 2192.0, "oevk_jeloltre_szavhat": 71208.0, "atjelInnen": 1756.0, "Datum": "2022-04-02T23:33:00"}]}}