{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 66664.0, "domainMin": 64559.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector055": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector055"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 66664.0, "domainMin": 64559.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector055"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector055"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 66664.0, "domainMin": 64559.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-aa19569704987377d021f7089243bb2f"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-aa19569704987377d021f7089243bb2f": [{"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66614, "osszesen": 66614, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66610, "osszesen": 66610, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66603, "osszesen": 66603, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66603, "osszesen": 66603, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66592, "osszesen": 66592, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66592, "osszesen": 66592, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66584, "osszesen": 66584, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66573, "osszesen": 66573, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66567, "osszesen": 66567, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66567, "osszesen": 66567, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66567, "osszesen": 66567, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66567, "osszesen": 66567, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66567, "osszesen": 66567, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66567, "osszesen": 66567, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66551, "osszesen": 66551, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66551, "osszesen": 66551, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66542, "osszesen": 66542, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66542, "osszesen": 66542, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66533, "osszesen": 66533, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 0.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66529, "osszesen": 66529, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 10.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66519, "osszesen": 66519, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 10.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66513, "osszesen": 66513, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 25.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66509, "osszesen": 66509, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 25.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66509, "osszesen": 66509, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 25.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66508, "osszesen": 66508, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 25.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66508, "osszesen": 66508, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 25.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66505, "osszesen": 66505, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 32.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66499, "osszesen": 66499, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 40.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66497, "osszesen": 66497, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 42.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66492, "osszesen": 66492, "version": 2012111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 49.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66488, "osszesen": 66488, "version": 2020911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 54.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66485, "osszesen": 66485, "version": 2022111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 57.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66484, "osszesen": 66484, "version": 2030911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 57.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66481, "osszesen": 66481, "version": 2032111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 64.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66473, "osszesen": 66473, "version": 2040911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 65.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66468, "osszesen": 66468, "version": 2042111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 66.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66471, "osszesen": 66471, "version": 2050910, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 66.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T09:10:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66471, "osszesen": 66471, "version": 2052111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 66.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66471, "osszesen": 66471, "version": 2060911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 66.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66471, "osszesen": 66471, "version": 2062111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 66.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66465, "osszesen": 66465, "version": 2070912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 70.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T09:12:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66454, "osszesen": 66454, "version": 2072111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 85.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66451, "osszesen": 66451, "version": 2080911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 87.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66434, "osszesen": 66434, "version": 2082111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 91.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66426, "osszesen": 66426, "version": 2090911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 93.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66413, "osszesen": 66413, "version": 2092204, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 99.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T22:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66401, "osszesen": 66401, "version": 2100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 99.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66383, "osszesen": 66383, "version": 2102102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 105.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66379, "osszesen": 66379, "version": 2110903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 106.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66372, "osszesen": 66372, "version": 2112103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 110.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66366, "osszesen": 66366, "version": 2120735, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 110.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T07:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66366, "osszesen": 66366, "version": 2122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 110.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66366, "osszesen": 66366, "version": 2130902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 110.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66366, "osszesen": 66366, "version": 2132103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 110.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66359, "osszesen": 66359, "version": 2140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 120.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66336, "osszesen": 66336, "version": 2142132, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 136.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T21:32:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66332, "osszesen": 66332, "version": 2150903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 136.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66316, "osszesen": 66316, "version": 2152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 141.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66311, "osszesen": 66311, "version": 2160903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 144.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66301, "osszesen": 66301, "version": 2162103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 148.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66302, "osszesen": 66302, "version": 2170902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 150.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66295, "osszesen": 66295, "version": 2172102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 151.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66275, "osszesen": 66275, "version": 2180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 159.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66265, "osszesen": 66265, "version": 2182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 163.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66254, "osszesen": 66254, "version": 2190903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 163.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66254, "osszesen": 66254, "version": 2192103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 163.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66254, "osszesen": 66254, "version": 2200902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 163.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66254, "osszesen": 66254, "version": 2202102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 163.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66244, "osszesen": 66244, "version": 2210902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 169.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66210, "osszesen": 66210, "version": 2212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 194.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66197, "osszesen": 66197, "version": 2220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 198.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66189, "osszesen": 66189, "version": 2222102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 203.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66197, "osszesen": 66197, "version": 2230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 206.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66186, "osszesen": 66186, "version": 2232102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 207.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66173, "osszesen": 66173, "version": 2240903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 211.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66167, "osszesen": 66167, "version": 2242232, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 217.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T22:32:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66180, "osszesen": 66180, "version": 2250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 221.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66175, "osszesen": 66175, "version": 2252103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66165, "osszesen": 66165, "version": 2260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66165, "osszesen": 66165, "version": 2262102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66165, "osszesen": 66165, "version": 2270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66165, "osszesen": 66165, "version": 2272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66163, "osszesen": 66163, "version": 2280902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 222.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66136, "osszesen": 66136, "version": 2282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 242.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66117, "osszesen": 66117, "version": 3010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 243.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66105, "osszesen": 66105, "version": 3012102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 246.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66098, "osszesen": 66098, "version": 3020902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 250.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66080, "osszesen": 66080, "version": 3022102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 260.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66061, "osszesen": 66061, "version": 3030902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 263.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66039, "osszesen": 66039, "version": 3032102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 272.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66028, "osszesen": 66028, "version": 3040902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 272.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66009, "osszesen": 66009, "version": 3042103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 279.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66002, "osszesen": 66002, "version": 3050903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 279.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66002, "osszesen": 66002, "version": 3052102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 279.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66002, "osszesen": 66002, "version": 3060902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 279.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 66002, "osszesen": 66002, "version": 3062103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 279.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65996, "osszesen": 65996, "version": 3070903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 291.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65939, "osszesen": 65939, "version": 3072209, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 318.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T22:09:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65932, "osszesen": 65932, "version": 3081002, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 324.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T10:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65914, "osszesen": 65914, "version": 3082102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 339.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65900, "osszesen": 65900, "version": 3090903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 342.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65868, "osszesen": 65868, "version": 3092102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 358.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65862, "osszesen": 65862, "version": 3100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 360.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65825, "osszesen": 65825, "version": 3102103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 371.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65823, "osszesen": 65823, "version": 3110902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 373.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65789, "osszesen": 65789, "version": 3112318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T23:18:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65790, "osszesen": 65790, "version": 3120903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65790, "osszesen": 65790, "version": 3122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65790, "osszesen": 65790, "version": 3130903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65790, "osszesen": 65790, "version": 3132102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65790, "osszesen": 65790, "version": 3140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65790, "osszesen": 65790, "version": 3142102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65790, "osszesen": 65790, "version": 3150902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65790, "osszesen": 65790, "version": 3152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 385.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65776, "osszesen": 65776, "version": 3160902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 392.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65639, "osszesen": 65639, "version": 3162102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 450.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65621, "osszesen": 65621, "version": 3170903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 454.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65558, "osszesen": 65558, "version": 3172103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 472.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65527, "osszesen": 65527, "version": 3180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 480.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65479, "osszesen": 65479, "version": 3182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 485.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65478, "osszesen": 65478, "version": 3190902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 485.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65478, "osszesen": 65478, "version": 3192102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 485.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65478, "osszesen": 65478, "version": 3200903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 485.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65478, "osszesen": 65478, "version": 3202103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 485.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65465, "osszesen": 65465, "version": 3210903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 489.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65314, "osszesen": 65314, "version": 3212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 551.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65306, "osszesen": 65306, "version": 3212318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 551.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T23:18:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65303, "osszesen": 65303, "version": 3220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 555.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65191, "osszesen": 65191, "version": 3222103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 577.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65165, "osszesen": 65165, "version": 3230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 579.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65049, "osszesen": 65049, "version": 3232103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 609.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 65003, "osszesen": 65003, "version": 3240902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 624.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64903, "osszesen": 64903, "version": 3242103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 659.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64810, "osszesen": 64810, "version": 3250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 672.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64630, "osszesen": 64630, "version": 3252102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 720.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64632, "osszesen": 64632, "version": 3260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 720.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64632, "osszesen": 64632, "version": 3262103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 720.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64623, "osszesen": 64623, "version": 3270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 720.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64623, "osszesen": 64623, "version": 3272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 720.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64623, "osszesen": 64623, "version": 3280903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 720.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64625, "osszesen": 64625, "version": 3282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 720.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64626, "osszesen": 64626, "version": 3290903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 720.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64628, "osszesen": 64628, "version": 3292203, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 719.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T22:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64620, "osszesen": 64620, "version": 3300903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 719.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-30T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64615, "osszesen": 64615, "version": 3310902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 719.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64616, "osszesen": 64616, "version": 3312103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 719.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64611, "osszesen": 64611, "version": 4010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 719.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64609, "osszesen": 64609, "version": 4012103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 719.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64609, "osszesen": 64609, "version": 4020202, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 719.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-02T02:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 1, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 01. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 66623, "honos": 64611, "osszesen": 64611, "version": 4022333, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 719.0, "oevk_jeloltre_szavhat": 66301.0, "atjelInnen": 1690.0, "Datum": "2022-04-02T23:33:00"}]}}