{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 72623.0, "domainMin": 70522.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector101": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector101"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 72623.0, "domainMin": 70522.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector101"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector101"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 72623.0, "domainMin": 70522.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-6e55091ad69391201ade2d38ea7aea3e"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-6e55091ad69391201ade2d38ea7aea3e": [{"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72573, "osszesen": 72573, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72558, "osszesen": 72558, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72556, "osszesen": 72556, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72556, "osszesen": 72556, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72550, "osszesen": 72550, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72550, "osszesen": 72550, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72543, "osszesen": 72543, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72535, "osszesen": 72535, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72533, "osszesen": 72533, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72533, "osszesen": 72533, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72533, "osszesen": 72533, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72533, "osszesen": 72533, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72534, "osszesen": 72534, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72534, "osszesen": 72534, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72528, "osszesen": 72528, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72528, "osszesen": 72528, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72522, "osszesen": 72522, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72522, "osszesen": 72522, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72510, "osszesen": 72510, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 1.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72506, "osszesen": 72512, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 6.0, "kuvi": 8.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72502, "osszesen": 72509, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 7.0, "kuvi": 8.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72499, "osszesen": 72513, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 14.0, "kuvi": 19.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72491, "osszesen": 72505, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 14.0, "kuvi": 19.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72491, "osszesen": 72505, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 14.0, "kuvi": 19.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72489, "osszesen": 72503, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 14.0, "kuvi": 19.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72489, "osszesen": 72503, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 14.0, "kuvi": 19.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72486, "osszesen": 72505, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 19.0, "kuvi": 24.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72480, "osszesen": 72510, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 30.0, "kuvi": 34.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72474, "osszesen": 72505, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 31.0, "kuvi": 34.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72466, "osszesen": 72507, "version": 2012111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 41.0, "kuvi": 41.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72459, "osszesen": 72501, "version": 2020911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 42.0, "kuvi": 45.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72455, "osszesen": 72502, "version": 2022111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 47.0, "kuvi": 50.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72444, "osszesen": 72493, "version": 2030911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 49.0, "kuvi": 50.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72443, "osszesen": 72506, "version": 2032111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 63.0, "kuvi": 54.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72428, "osszesen": 72495, "version": 2040911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 67.0, "kuvi": 60.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72423, "osszesen": 72494, "version": 2042111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 61.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72414, "osszesen": 72485, "version": 2050910, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 61.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T09:10:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72414, "osszesen": 72485, "version": 2052111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 61.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72414, "osszesen": 72485, "version": 2060911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 61.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72414, "osszesen": 72485, "version": 2062111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 61.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72410, "osszesen": 72505, "version": 2070912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 95.0, "kuvi": 62.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T09:12:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72395, "osszesen": 72511, "version": 2072111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 116.0, "kuvi": 74.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72399, "osszesen": 72517, "version": 2080911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 118.0, "kuvi": 77.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72392, "osszesen": 72528, "version": 2082111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 136.0, "kuvi": 82.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72395, "osszesen": 72537, "version": 2090911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 142.0, "kuvi": 82.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72381, "osszesen": 72533, "version": 2092204, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 152.0, "kuvi": 85.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T22:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72375, "osszesen": 72527, "version": 2100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 152.0, "kuvi": 85.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72364, "osszesen": 72532, "version": 2102102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 168.0, "kuvi": 92.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72355, "osszesen": 72528, "version": 2110903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 173.0, "kuvi": 94.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72347, "osszesen": 72522, "version": 2112103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 175.0, "kuvi": 96.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72346, "osszesen": 72521, "version": 2120735, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 175.0, "kuvi": 96.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T07:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72346, "osszesen": 72530, "version": 2122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 184.0, "kuvi": 96.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72346, "osszesen": 72530, "version": 2130902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 184.0, "kuvi": 96.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72346, "osszesen": 72530, "version": 2132103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 184.0, "kuvi": 96.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72345, "osszesen": 72545, "version": 2140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 200.0, "kuvi": 101.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72310, "osszesen": 72535, "version": 2142132, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 225.0, "kuvi": 109.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T21:32:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72308, "osszesen": 72537, "version": 2150903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 229.0, "kuvi": 110.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72294, "osszesen": 72539, "version": 2152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 245.0, "kuvi": 113.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72294, "osszesen": 72542, "version": 2160903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 248.0, "kuvi": 114.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72284, "osszesen": 72541, "version": 2162103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 257.0, "kuvi": 122.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72278, "osszesen": 72542, "version": 2170902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 264.0, "kuvi": 130.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72270, "osszesen": 72546, "version": 2172102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 276.0, "kuvi": 132.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72259, "osszesen": 72539, "version": 2180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 280.0, "kuvi": 135.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72255, "osszesen": 72548, "version": 2182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 293.0, "kuvi": 138.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72251, "osszesen": 72544, "version": 2190903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 293.0, "kuvi": 138.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72251, "osszesen": 72544, "version": 2192103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 293.0, "kuvi": 138.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72250, "osszesen": 72543, "version": 2200902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 293.0, "kuvi": 138.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72250, "osszesen": 72543, "version": 2202102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 293.0, "kuvi": 138.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72240, "osszesen": 72555, "version": 2210902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 315.0, "kuvi": 141.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72206, "osszesen": 72570, "version": 2212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 364.0, "kuvi": 171.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72186, "osszesen": 72557, "version": 2220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 371.0, "kuvi": 176.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72173, "osszesen": 72571, "version": 2222102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 398.0, "kuvi": 185.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72158, "osszesen": 72557, "version": 2230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 399.0, "kuvi": 187.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72155, "osszesen": 72561, "version": 2232102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 406.0, "kuvi": 189.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72152, "osszesen": 72566, "version": 2240903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 414.0, "kuvi": 194.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72147, "osszesen": 72576, "version": 2242232, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 429.0, "kuvi": 195.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T22:32:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72127, "osszesen": 72560, "version": 2250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 433.0, "kuvi": 197.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72120, "osszesen": 72567, "version": 2252103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 447.0, "kuvi": 200.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72106, "osszesen": 72554, "version": 2260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 448.0, "kuvi": 200.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72106, "osszesen": 72554, "version": 2262102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 448.0, "kuvi": 200.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72107, "osszesen": 72555, "version": 2270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 448.0, "kuvi": 200.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72107, "osszesen": 72555, "version": 2272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 448.0, "kuvi": 200.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72106, "osszesen": 72567, "version": 2280902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 461.0, "kuvi": 202.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72084, "osszesen": 72569, "version": 2282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 485.0, "kuvi": 210.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72083, "osszesen": 72577, "version": 3010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 494.0, "kuvi": 215.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72069, "osszesen": 72586, "version": 3012102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 517.0, "kuvi": 215.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72053, "osszesen": 72575, "version": 3020902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 522.0, "kuvi": 215.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72037, "osszesen": 72583, "version": 3022102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 546.0, "kuvi": 223.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72027, "osszesen": 72587, "version": 3030902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 560.0, "kuvi": 226.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72009, "osszesen": 72595, "version": 3032102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 586.0, "kuvi": 233.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 72003, "osszesen": 72603, "version": 3040902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 600.0, "kuvi": 234.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71992, "osszesen": 72617, "version": 3042103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 625.0, "kuvi": 241.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71985, "osszesen": 72610, "version": 3050903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 625.0, "kuvi": 241.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71985, "osszesen": 72611, "version": 3052102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 626.0, "kuvi": 241.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71985, "osszesen": 72611, "version": 3060902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 626.0, "kuvi": 241.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71985, "osszesen": 72611, "version": 3062103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 626.0, "kuvi": 241.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71981, "osszesen": 72644, "version": 3070903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 663.0, "kuvi": 245.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71934, "osszesen": 72654, "version": 3072209, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 720.0, "kuvi": 272.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T22:09:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71919, "osszesen": 72663, "version": 3081002, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 744.0, "kuvi": 276.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T10:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71894, "osszesen": 72664, "version": 3082102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 770.0, "kuvi": 286.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71883, "osszesen": 72670, "version": 3090903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 787.0, "kuvi": 288.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71845, "osszesen": 72694, "version": 3092102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 849.0, "kuvi": 305.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71827, "osszesen": 72695, "version": 3100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 868.0, "kuvi": 306.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71794, "osszesen": 72690, "version": 3102103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 896.0, "kuvi": 317.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71779, "osszesen": 72692, "version": 3110902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 913.0, "kuvi": 321.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71763, "osszesen": 72714, "version": 3112318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 951.0, "kuvi": 328.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T23:18:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71758, "osszesen": 72709, "version": 3120903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 951.0, "kuvi": 328.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71758, "osszesen": 72709, "version": 3122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 951.0, "kuvi": 328.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71758, "osszesen": 72709, "version": 3130903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 951.0, "kuvi": 328.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71758, "osszesen": 72709, "version": 3132102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 951.0, "kuvi": 328.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71758, "osszesen": 72709, "version": 3140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 951.0, "kuvi": 328.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71758, "osszesen": 72715, "version": 3142102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 957.0, "kuvi": 328.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71758, "osszesen": 72715, "version": 3150902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 957.0, "kuvi": 328.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71758, "osszesen": 72717, "version": 3152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 959.0, "kuvi": 328.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71752, "osszesen": 72786, "version": 3160902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1034.0, "kuvi": 333.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71595, "osszesen": 72808, "version": 3162102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1213.0, "kuvi": 393.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71585, "osszesen": 72825, "version": 3170903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1240.0, "kuvi": 395.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71539, "osszesen": 72846, "version": 3172103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1307.0, "kuvi": 413.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71505, "osszesen": 72836, "version": 3180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1331.0, "kuvi": 418.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71466, "osszesen": 72886, "version": 3182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1420.0, "kuvi": 425.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71463, "osszesen": 72882, "version": 3190902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1419.0, "kuvi": 425.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71463, "osszesen": 72886, "version": 3192102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1423.0, "kuvi": 425.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71463, "osszesen": 72887, "version": 3200903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1424.0, "kuvi": 425.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71463, "osszesen": 72890, "version": 3202103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1427.0, "kuvi": 425.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71446, "osszesen": 72956, "version": 3210903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1510.0, "kuvi": 427.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71278, "osszesen": 73016, "version": 3212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1738.0, "kuvi": 465.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71264, "osszesen": 73002, "version": 3212318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1738.0, "kuvi": 465.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T23:18:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71249, "osszesen": 73039, "version": 3220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1790.0, "kuvi": 466.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71164, "osszesen": 73098, "version": 3222103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1934.0, "kuvi": 485.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71134, "osszesen": 73107, "version": 3230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1973.0, "kuvi": 487.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 71030, "osszesen": 73143, "version": 3232103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2113.0, "kuvi": 510.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70990, "osszesen": 73167, "version": 3240902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2177.0, "kuvi": 521.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70885, "osszesen": 73243, "version": 3242103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2358.0, "kuvi": 545.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70823, "osszesen": 73288, "version": 3250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2465.0, "kuvi": 558.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70617, "osszesen": 73481, "version": 3252102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2864.0, "kuvi": 587.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70617, "osszesen": 73481, "version": 3260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2864.0, "kuvi": 586.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70617, "osszesen": 73482, "version": 3262103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2865.0, "kuvi": 586.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70623, "osszesen": 73488, "version": 3270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2865.0, "kuvi": 586.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70623, "osszesen": 73488, "version": 3272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2865.0, "kuvi": 586.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70623, "osszesen": 73487, "version": 3280903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2864.0, "kuvi": 586.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70623, "osszesen": 73487, "version": 3282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2864.0, "kuvi": 586.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70615, "osszesen": 73479, "version": 3290903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2864.0, "kuvi": 586.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70617, "osszesen": 73481, "version": 3292203, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2864.0, "kuvi": 586.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T22:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70601, "osszesen": 73462, "version": 3300903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2861.0, "kuvi": 585.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-30T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70589, "osszesen": 73446, "version": 3310902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2857.0, "kuvi": 585.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70592, "osszesen": 73442, "version": 3312103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2850.0, "kuvi": 585.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70575, "osszesen": 73422, "version": 4010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2847.0, "kuvi": 584.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70572, "osszesen": 73410, "version": 4012103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2838.0, "kuvi": 584.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70572, "osszesen": 73410, "version": 4020202, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2838.0, "kuvi": 584.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-02T02:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 2, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 02. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 72581, "honos": 70576, "osszesen": 73414, "version": 4022333, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 2838.0, "kuvi": 584.0, "oevk_jeloltre_szavhat": 72198.0, "atjelInnen": 1622.0, "Datum": "2022-04-02T23:33:00"}]}}