{"config": {"view": {"continuousWidth": 400, "continuousHeight": 300}}, "layer": [{"mark": {"type": "line", "interpolate": "basis"}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 78632.0, "domainMin": 77094.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"opacity": {"value": 0}, "x": {"field": "Datum", "type": "temporal"}}, "selection": {"selector062": {"type": "single", "nearest": true, "on": "mouseover", "fields": ["Datum"], "empty": "none"}}}, {"mark": "point", "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "opacity": {"condition": {"value": 1, "selection": "selector062"}, "value": 0}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 78632.0, "domainMin": 77094.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}, {"mark": {"type": "rule", "color": "gray"}, "encoding": {"x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}}, "transform": [{"filter": {"selection": "selector062"}}]}, {"mark": {"type": "text", "align": "left", "dx": 5, "dy": -5}, "encoding": {"color": {"value": "#1F955C"}, "text": {"condition": {"field": "honos", "type": "quantitative", "selection": "selector062"}, "value": " "}, "x": {"field": "Datum", "title": "D\u00e1tum", "type": "temporal"}, "y": {"field": "honos", "scale": {"domainMax": 78632.0, "domainMin": 77094.0}, "title": "F\u0151", "type": "quantitative"}}}], "data": {"name": "data-39d35c7e0b9c21aaeed1921712908ba7"}, "height": 50, "padding": {"left": 5, "top": 5, "right": 50, "bottom": 5}, "title": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "width": 600, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.17.0.json", "datasets": {"data-39d35c7e0b9c21aaeed1921712908ba7": [{"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78582, "osszesen": 78582, "version": 1131852, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-13T18:52:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78577, "osszesen": 78577, "version": 1161935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-16T19:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78567, "osszesen": 78567, "version": 1181335, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T13:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78567, "osszesen": 78567, "version": 1182005, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-18T20:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78552, "osszesen": 78552, "version": 1191105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T11:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78552, "osszesen": 78552, "version": 1191935, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-19T19:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78550, "osszesen": 78550, "version": 1201934, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-20T19:34:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78542, "osszesen": 78542, "version": 1212105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-21T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78537, "osszesen": 78537, "version": 1220905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78537, "osszesen": 78537, "version": 1222105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-22T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78537, "osszesen": 78537, "version": 1230904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T09:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78537, "osszesen": 78537, "version": 1232105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-23T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78537, "osszesen": 78537, "version": 1240904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T09:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78537, "osszesen": 78537, "version": 1242105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-24T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78535, "osszesen": 78535, "version": 1250905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78534, "osszesen": 78534, "version": 1252105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-25T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78535, "osszesen": 78535, "version": 1260905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78535, "osszesen": 78535, "version": 1262105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": null, "kuvi": null, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-26T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78533, "osszesen": 78533, "version": 1270905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 0.0, "kuvi": 1.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78532, "osszesen": 78533, "version": 1272105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1.0, "kuvi": 3.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-27T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78530, "osszesen": 78531, "version": 1280905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 1.0, "kuvi": 4.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78528, "osszesen": 78531, "version": 1282106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3.0, "kuvi": 9.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-28T21:06:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78527, "osszesen": 78530, "version": 1290904, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3.0, "kuvi": 9.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T09:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78527, "osszesen": 78530, "version": 1292106, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3.0, "kuvi": 9.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-29T21:06:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78527, "osszesen": 78530, "version": 1300905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3.0, "kuvi": 9.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78527, "osszesen": 78530, "version": 1302105, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 3.0, "kuvi": 9.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-30T21:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78525, "osszesen": 78532, "version": 1310905, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 7.0, "kuvi": 13.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T09:05:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78517, "osszesen": 78526, "version": 1312112, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 9.0, "kuvi": 19.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-01-31T21:12:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78507, "osszesen": 78516, "version": 2010912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 9.0, "kuvi": 19.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T09:12:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78498, "osszesen": 78513, "version": 2012111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 15.0, "kuvi": 23.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-01T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78491, "osszesen": 78506, "version": 2020911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 15.0, "kuvi": 23.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78486, "osszesen": 78508, "version": 2022111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 22.0, "kuvi": 30.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-02T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78475, "osszesen": 78497, "version": 2030911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 22.0, "kuvi": 30.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78471, "osszesen": 78493, "version": 2032111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 22.0, "kuvi": 32.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-03T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78469, "osszesen": 78491, "version": 2040911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 22.0, "kuvi": 33.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78464, "osszesen": 78486, "version": 2042111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 22.0, "kuvi": 34.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-04T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78467, "osszesen": 78489, "version": 2050910, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 22.0, "kuvi": 34.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T09:10:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78467, "osszesen": 78489, "version": 2052111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 22.0, "kuvi": 34.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-05T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78467, "osszesen": 78489, "version": 2060911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 22.0, "kuvi": 34.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78467, "osszesen": 78489, "version": 2062111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 22.0, "kuvi": 34.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-06T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78464, "osszesen": 78488, "version": 2070912, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 24.0, "kuvi": 36.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T09:12:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78455, "osszesen": 78481, "version": 2072111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 26.0, "kuvi": 43.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-07T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78439, "osszesen": 78465, "version": 2080911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 26.0, "kuvi": 46.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78425, "osszesen": 78459, "version": 2082111, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 34.0, "kuvi": 48.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-08T21:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78418, "osszesen": 78453, "version": 2090911, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 35.0, "kuvi": 48.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T09:11:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78406, "osszesen": 78447, "version": 2092204, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 41.0, "kuvi": 50.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-09T22:04:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78397, "osszesen": 78438, "version": 2100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 41.0, "kuvi": 50.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78391, "osszesen": 78433, "version": 2102102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 42.0, "kuvi": 54.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-10T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78384, "osszesen": 78426, "version": 2110903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 42.0, "kuvi": 57.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78381, "osszesen": 78427, "version": 2112103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 46.0, "kuvi": 58.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-11T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78378, "osszesen": 78424, "version": 2120735, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 46.0, "kuvi": 58.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T07:35:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78378, "osszesen": 78424, "version": 2122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 46.0, "kuvi": 58.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-12T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78378, "osszesen": 78424, "version": 2130902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 46.0, "kuvi": 58.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78378, "osszesen": 78424, "version": 2132103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 46.0, "kuvi": 58.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-13T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78377, "osszesen": 78424, "version": 2140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 47.0, "kuvi": 59.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78361, "osszesen": 78415, "version": 2142132, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 54.0, "kuvi": 61.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-14T21:32:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78358, "osszesen": 78414, "version": 2150903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 56.0, "kuvi": 61.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78346, "osszesen": 78403, "version": 2152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 57.0, "kuvi": 62.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-15T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78346, "osszesen": 78405, "version": 2160903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 59.0, "kuvi": 63.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78343, "osszesen": 78407, "version": 2162103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 64.0, "kuvi": 64.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-16T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78339, "osszesen": 78403, "version": 2170902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 64.0, "kuvi": 65.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78337, "osszesen": 78402, "version": 2172102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 65.0, "kuvi": 73.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-17T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78331, "osszesen": 78396, "version": 2180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 65.0, "kuvi": 75.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78318, "osszesen": 78389, "version": 2182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 77.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-18T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78318, "osszesen": 78389, "version": 2190903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 77.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78318, "osszesen": 78389, "version": 2192103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 77.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-19T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78317, "osszesen": 78388, "version": 2200902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 77.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78317, "osszesen": 78388, "version": 2202102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 71.0, "kuvi": 77.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-20T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78312, "osszesen": 78385, "version": 2210902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 73.0, "kuvi": 81.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78296, "osszesen": 78375, "version": 2212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 79.0, "kuvi": 102.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-21T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78282, "osszesen": 78361, "version": 2220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 79.0, "kuvi": 102.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78274, "osszesen": 78356, "version": 2222102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 82.0, "kuvi": 106.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-22T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78275, "osszesen": 78358, "version": 2230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 83.0, "kuvi": 106.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78266, "osszesen": 78350, "version": 2232102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 84.0, "kuvi": 107.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-23T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78252, "osszesen": 78337, "version": 2240903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 85.0, "kuvi": 109.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78244, "osszesen": 78330, "version": 2242232, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 86.0, "kuvi": 110.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-24T22:32:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78233, "osszesen": 78319, "version": 2250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 86.0, "kuvi": 111.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78231, "osszesen": 78318, "version": 2252103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 87.0, "kuvi": 112.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-25T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78230, "osszesen": 78317, "version": 2260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 87.0, "kuvi": 112.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78230, "osszesen": 78318, "version": 2262102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 88.0, "kuvi": 112.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-26T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78229, "osszesen": 78317, "version": 2270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 88.0, "kuvi": 112.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78229, "osszesen": 78317, "version": 2272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 88.0, "kuvi": 112.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-27T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78223, "osszesen": 78311, "version": 2280902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 88.0, "kuvi": 113.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78205, "osszesen": 78302, "version": 2282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 97.0, "kuvi": 118.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-02-28T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78197, "osszesen": 78296, "version": 3010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 99.0, "kuvi": 118.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78191, "osszesen": 78294, "version": 3012102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 103.0, "kuvi": 119.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-01T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78189, "osszesen": 78292, "version": 3020902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 103.0, "kuvi": 120.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78176, "osszesen": 78281, "version": 3022102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 105.0, "kuvi": 124.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-02T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78163, "osszesen": 78268, "version": 3030902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 105.0, "kuvi": 127.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78154, "osszesen": 78268, "version": 3032102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 114.0, "kuvi": 133.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-03T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78150, "osszesen": 78264, "version": 3040902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 114.0, "kuvi": 134.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78133, "osszesen": 78252, "version": 3042103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 119.0, "kuvi": 136.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-04T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78135, "osszesen": 78254, "version": 3050903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 119.0, "kuvi": 136.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78135, "osszesen": 78254, "version": 3052102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 119.0, "kuvi": 136.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-05T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78135, "osszesen": 78254, "version": 3060902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 119.0, "kuvi": 136.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78135, "osszesen": 78254, "version": 3062103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 119.0, "kuvi": 136.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-06T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78118, "osszesen": 78239, "version": 3070903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 121.0, "kuvi": 145.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78088, "osszesen": 78214, "version": 3072209, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 126.0, "kuvi": 156.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-07T22:09:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78084, "osszesen": 78212, "version": 3081002, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 128.0, "kuvi": 160.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T10:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78073, "osszesen": 78207, "version": 3082102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 134.0, "kuvi": 161.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-08T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78064, "osszesen": 78202, "version": 3090903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 138.0, "kuvi": 165.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78034, "osszesen": 78182, "version": 3092102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 148.0, "kuvi": 175.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-09T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78020, "osszesen": 78171, "version": 3100903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 151.0, "kuvi": 177.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 78007, "osszesen": 78169, "version": 3102103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 162.0, "kuvi": 184.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-10T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77991, "osszesen": 78153, "version": 3110902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 162.0, "kuvi": 186.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77971, "osszesen": 78147, "version": 3112318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 176.0, "kuvi": 191.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-11T23:18:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77971, "osszesen": 78147, "version": 3120903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 176.0, "kuvi": 191.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77971, "osszesen": 78147, "version": 3122103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 176.0, "kuvi": 191.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-12T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77971, "osszesen": 78147, "version": 3130903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 176.0, "kuvi": 191.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77971, "osszesen": 78147, "version": 3132102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 176.0, "kuvi": 191.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-13T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77972, "osszesen": 78148, "version": 3140903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 176.0, "kuvi": 191.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77970, "osszesen": 78146, "version": 3142102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 176.0, "kuvi": 191.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-14T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77970, "osszesen": 78146, "version": 3150902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 176.0, "kuvi": 191.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77970, "osszesen": 78146, "version": 3152102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 176.0, "kuvi": 191.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-15T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77941, "osszesen": 78123, "version": 3160902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 182.0, "kuvi": 200.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77856, "osszesen": 78057, "version": 3162102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 201.0, "kuvi": 220.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-16T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77842, "osszesen": 78045, "version": 3170903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 203.0, "kuvi": 220.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77811, "osszesen": 78023, "version": 3172103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 212.0, "kuvi": 227.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-17T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77795, "osszesen": 78013, "version": 3180902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 218.0, "kuvi": 236.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77773, "osszesen": 78018, "version": 3182103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 245.0, "kuvi": 242.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-18T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77775, "osszesen": 78020, "version": 3190902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 245.0, "kuvi": 242.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77775, "osszesen": 78020, "version": 3192102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 245.0, "kuvi": 242.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-19T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77775, "osszesen": 78020, "version": 3200903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 245.0, "kuvi": 242.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77775, "osszesen": 78020, "version": 3202103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 245.0, "kuvi": 242.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-20T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77745, "osszesen": 78002, "version": 3210903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 257.0, "kuvi": 245.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77656, "osszesen": 77950, "version": 3212102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 294.0, "kuvi": 266.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77657, "osszesen": 77951, "version": 3212318, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 294.0, "kuvi": 266.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-21T23:18:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77646, "osszesen": 77948, "version": 3220902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 302.0, "kuvi": 268.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77546, "osszesen": 77876, "version": 3222103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 330.0, "kuvi": 292.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-22T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77532, "osszesen": 77869, "version": 3230903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 337.0, "kuvi": 298.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77455, "osszesen": 77830, "version": 3232103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 375.0, "kuvi": 319.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-23T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77417, "osszesen": 77804, "version": 3240902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 387.0, "kuvi": 320.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77317, "osszesen": 77734, "version": 3242103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 417.0, "kuvi": 329.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-24T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77287, "osszesen": 77719, "version": 3250902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 432.0, "kuvi": 332.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77159, "osszesen": 77639, "version": 3252102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 480.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-25T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77159, "osszesen": 77639, "version": 3260903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 480.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77159, "osszesen": 77639, "version": 3262103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 480.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-26T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77155, "osszesen": 77635, "version": 3270902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 480.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77155, "osszesen": 77635, "version": 3272103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 480.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-27T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77156, "osszesen": 77636, "version": 3280903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 480.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77156, "osszesen": 77635, "version": 3282102, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 479.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-28T21:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77144, "osszesen": 77623, "version": 3290903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 479.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77148, "osszesen": 77625, "version": 3292203, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 477.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-29T22:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77148, "osszesen": 77625, "version": 3300903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 477.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-30T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77147, "osszesen": 77623, "version": 3310902, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 476.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T09:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77152, "osszesen": 77626, "version": 3312103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 474.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-03-31T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77145, "osszesen": 77619, "version": 4010903, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 474.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T09:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77144, "osszesen": 77617, "version": 4012103, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 473.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-01T21:03:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77144, "osszesen": 77617, "version": 4020202, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 473.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": null, "atjelInnen": null, "Datum": "2022-04-02T02:02:00"}, {"maz": 9.0, "maz_nev": "HAJD\u00da-BIHAR", "evk": 3, "evk_nev": "HAJD\u00da-BIHAR, 03. sz\u00e1m\u00fa OEVK", "szekhely": "Debrecen", "indulo": 78578, "honos": 77145, "osszesen": 77618, "version": 4022333, "sorszam": null, "szk_nev": null, "cim": null, "akadaly": null, "szamlKijelolt": null, "atjKijelolt": null, "telepSzintu": null, "atjel": 473.0, "kuvi": 367.0, "oevk_jeloltre_szavhat": 78335.0, "atjelInnen": 1190.0, "Datum": "2022-04-02T23:33:00"}]}}